[
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/africa/turkish-vice-president-arrives-in-algeria-for-high-level-talks/3256342",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkish vice president arrives in Algeria for high-level talks",
        "description": "Algerian Prime Minister Mohammed Nezir el-Arbavi welcomes Cevdet Yilmaz with official ceremony - Anadolu Ajans\u0131.",
        "date": "1 month ago",
        "id": "6ed4cb2d-1c6f-488e-8717-6a9c160c64b8",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:24.495498",
        "politician_id": "20bdd81b-0edf-403f-950a-ac43645e785d",
        "politician_name": "Cevdet Y\u0131lmaz",
        "politician_title": "Vice President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/turkiye/turkish-vice-president-yilmaz-meets-with-azerbaijani-prime-minister-asadov/3213486",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkish Vice President Yilmaz meets with Azerbaijani Prime Minister Asadov",
        "description": "ANKARA. Turkish Vice President Cevdet Yilmaz met with Azerbaijani Prime Minister Ali Asadov in the capital Ankara on Wednesday.",
        "date": "8 May 2024",
        "id": "c55bf6e1-c4b1-47d4-acd5-4039712f606d",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:24.519958",
        "politician_id": "20bdd81b-0edf-403f-950a-ac43645e785d",
        "politician_name": "Cevdet Y\u0131lmaz",
        "politician_title": "Vice President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.huawei.com/en/news/2024/4/turkey-vp-huawei-delegation",
        "domain": "Huawei",
        "title": "T\u00fcrkiye Vice President Meets Huawei Delegation",
        "description": "At the Presidential Complex, T\u00fcrkiye Vice President H.E. Cevdet Y\u0131lmaz met with a Huawei delegation led by Jim Lu, Senior Vice President of...",
        "date": "30 Nis 2024",
        "id": "7347f71d-6880-4283-8a19-90f8776d59c2",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:24.540332",
        "politician_id": "20bdd81b-0edf-403f-950a-ac43645e785d",
        "politician_name": "Cevdet Y\u0131lmaz",
        "politician_title": "Vice President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://kktcb.org/en/president-ersin-tatar-meets-with-cevdet-yilmaz-vice-president-of-12499",
        "domain": "KKTC Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
        "title": "President Ersin Tatar meets with Cevdet Y\u0131lmaz, Vice President of the Republic of T\u00fcrkiye",
        "description": "President Ersin Tatar has met with Cevdet Y\u0131lmaz, the Vice President of the Republic of T\u00fcrkiye, within the framework of his meetings at the...",
        "date": "2 week ago",
        "id": "d5fabb37-dcd0-4d5a-9912-46e3c162dc01",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:24.560249",
        "politician_id": "20bdd81b-0edf-403f-950a-ac43645e785d",
        "politician_name": "Cevdet Y\u0131lmaz",
        "politician_title": "Vice President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.yirmidort.tv/gundem/cumhurbaskani-yardimcisi-yilmaz-dunya-ekonomik-acidan-7den-buyuktur-159408",
        "domain": "Yirmid\u00f6rt Tv",
        "title": "ADF'de konu\u015fan Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Cevdet Y\u0131lmaz: D\u00fcnya ekonomik a\u00e7\u0131dan 7'den b\u00fcy\u00fckt\u00fcr",
        "description": "ANTALYA Diplomasi Forumu'nda konu\u015fan Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Cevdet Y\u0131lmaz, \"Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan'\u0131n Birle\u015fmi\u015f...",
        "date": "2 Mar 2024",
        "id": "b4bad116-6d02-4b42-aac9-ada499c8a82c",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:24.585509",
        "politician_id": "20bdd81b-0edf-403f-950a-ac43645e785d",
        "politician_name": "Cevdet Y\u0131lmaz",
        "politician_title": "Vice President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/economy/turkiye-aims-to-raise-trade-volume-with-saudi-arabia-to-30b-vice-president/3138987",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "T\u00fcrkiye aims to raise trade volume with Saudi Arabia to $30B: Vice president",
        "description": "Trade volume stood at $6.8B in 2023, short-term target is $10B, says Cevdet Yilmaz - Anadolu Ajans\u0131.",
        "date": "15 \u015eub 2024",
        "id": "8ca8e1ca-c7c1-431e-87db-48e5fffe98f4",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:24.606936",
        "politician_id": "20bdd81b-0edf-403f-950a-ac43645e785d",
        "politician_name": "Cevdet Y\u0131lmaz",
        "politician_title": "Vice President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://ilkha.com/english/latest/turkish-vice-president-cevdet-yilmaz-expresses-hopes-for-local-election-results-386119",
        "domain": "\u0130lke Haber Ajans\u0131",
        "title": "Turkish Vice President Cevdet Y\u0131lmaz expresses hopes for local election results",
        "description": "Turkish Vice President Cevdet Y\u0131lmaz expresses hopes for local election results ... Following the conclusion of the local elections, Turkish Vice...",
        "date": "4 Oca 2024",
        "id": "1a6b46b3-fba4-4ff4-85f5-9bc41020ca25",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:24.628996",
        "politician_id": "20bdd81b-0edf-403f-950a-ac43645e785d",
        "politician_name": "Cevdet Y\u0131lmaz",
        "politician_title": "Vice President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/turkiye/turkish-vice-president-discusses-bilateral-cooperation-with-cambodian-deputy-prime-minister/3234297",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkish vice president discusses bilateral cooperation with Cambodian deputy prime minister",
        "description": "Regional, global issues also came under discussion between Cevdet Yilmaz and Sok Chenda Sophea - Anadolu Ajans\u0131.",
        "date": "29 May 2024",
        "id": "c6b0ba47-1977-4396-b69c-c8c2683bed6c",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:24.651271",
        "politician_id": "20bdd81b-0edf-403f-950a-ac43645e785d",
        "politician_name": "Cevdet Y\u0131lmaz",
        "politician_title": "Vice President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/africa/turkish-vice-president-holds-talks-with-ugandan-deputy-prime-minister-in-kampala-/3113244",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkish vice president holds talks with Ugandan deputy prime minister in Kampala",
        "description": "Cevdet Yilmaz currently in Uganda, to attend 19th Heads of State and Government Summit of the Non-Aligned Movement - Anadolu Ajans\u0131.",
        "date": "19 Oca 2024",
        "id": "425dca3d-ecd9-43cc-b4f1-e5767add16f2",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:24.671956",
        "politician_id": "20bdd81b-0edf-403f-950a-ac43645e785d",
        "politician_name": "Cevdet Y\u0131lmaz",
        "politician_title": "Vice President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/turkiye/turkish-vice-president-stresses-turkiye-s-vital-role-in-safeguarding-peace-in-northern-cyprus/3170112",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkish vice president stresses T\u00fcrkiye\u2019s vital role in safeguarding peace in Northern Cyprus",
        "description": "Turkish Vice President Cevdet Yilmaz emphasized the crucial role of T\u00fcrkiye's guarantorship and peace operations in preventing potential...",
        "date": "21 Mar 2024",
        "id": "5079a108-5225-4388-a4e5-5394bb23ccaa",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:24.694966",
        "politician_id": "20bdd81b-0edf-403f-950a-ac43645e785d",
        "politician_name": "Cevdet Y\u0131lmaz",
        "politician_title": "Vice President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/middle-east/turkiye-will-stand-by-hamas-which-is-fighting-for-independence-says-president-erdogan/3220187",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "T\u00fcrkiye will 'stand' by Hamas which is fighting for 'independence,' says President Erdogan",
        "description": "'Israel will not stop in Gaza, and if not stopped, this rogue state will eventually target Anatolia with its delusions of promised land,'...",
        "date": "15 May 2024",
        "id": "c55740e5-f3b9-4409-94dd-73fc99edda18",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:28.844957",
        "politician_id": "965cb7a9-d79c-4000-9acd-20cf492d3b8d",
        "politician_name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
        "politician_title": "President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/150376/president-erdogan-attends-the-world-climate-action-summit",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan attends the World Climate Action Summit",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan attended the World Climate Action Summit, which took place in Dubai as part of the 28th Conference of the...",
        "date": "1 Ara 2023",
        "id": "d97b29c2-dd1e-41cd-94df-67d391d7d105",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:28.869973",
        "politician_id": "965cb7a9-d79c-4000-9acd-20cf492d3b8d",
        "politician_name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
        "politician_title": "President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/europe/turkish-president-erdogan-holds-talks-with-greek-premier/3154819",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkish president Erdogan holds talks with Greek premier",
        "description": "Recep Tayyip Erdogan congratulates Kyriakos Mitsotakis on his birthday over phone, according to T\u00fcrkiye's Communications Directorate...",
        "date": "4 Mar 2024",
        "id": "de4ac0d5-a54b-41bd-b2d2-62a9a8cefa1f",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:28.892013",
        "politician_id": "965cb7a9-d79c-4000-9acd-20cf492d3b8d",
        "politician_name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
        "politician_title": "President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/150963/president-erdogan-meets-with-pm-zeine-of-niger",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan meets with PM Zeine of Niger",
        "description": "Following the introduction of the delegations, President Erdo\u011fan received Prime Minister Zeine of Niger. Minister of Foreign Affairs Hakan...",
        "date": "1 \u015eub 2024",
        "id": "09397e62-689c-4a0c-b852-8d045fe64e96",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:28.919955",
        "politician_id": "965cb7a9-d79c-4000-9acd-20cf492d3b8d",
        "politician_name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
        "politician_title": "President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/africa/turkish-president-erdogan-welcomes-tanzanian-president-hassan-with-official-ceremony/3195612",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkish President Erdogan welcomes Tanzanian President Hassan with official ceremony",
        "description": "ANKARA. Turkish President Recep Tayyip Erdogan welcomed Tanzanian United Republic's President Samia Suluhu Hassan with an official ceremony...",
        "date": "18 Nis 2024",
        "id": "965506cb-df10-40a1-a7bc-2e65c28f96b2",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:28.940624",
        "politician_id": "965cb7a9-d79c-4000-9acd-20cf492d3b8d",
        "politician_name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
        "politician_title": "President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/150558/president-erdogan-meets-with-president-tatar-of-the-trnc",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan meets with President Tatar of the TRNC",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan met with President Ersin Tatar of the Turkish Republic of Northern Cyprus (TRNC) at Dolmabah\u00e7e Presidential...",
        "date": "17 Ara 2023",
        "id": "300cd2d5-11fe-4942-942b-63685cbbb8b7",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:28.963179",
        "politician_id": "965cb7a9-d79c-4000-9acd-20cf492d3b8d",
        "politician_name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
        "politician_title": "President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/middle-east/turkish-president-erdogan-explores-paintings-by-gazan-children/3152896",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkish President Erdogan explores 'Paintings by Gazan Children'",
        "description": "Recep Tayyip Erdogan attends \"Bulletproof Dreams: Paintings by Gazan Children\" exhibition at Antalya Diplomacy Forum - Anadolu Ajans\u0131.",
        "date": "1 Mar 2024",
        "id": "9ad7a9de-bdc8-4195-8ecb-507f9e5176d1",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:28.984168",
        "politician_id": "965cb7a9-d79c-4000-9acd-20cf492d3b8d",
        "politician_name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
        "politician_title": "President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/150102/president-erdogan-in-uzbekistan-",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in Uzbekistan",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan has arrived in Tashkent to attend the 16th Summit of the Economic Cooperation Organization.",
        "date": "8 Kas 2023",
        "id": "29d9855e-6361-40c6-bd72-7588e416d14e",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:29.004831",
        "politician_id": "965cb7a9-d79c-4000-9acd-20cf492d3b8d",
        "politician_name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
        "politician_title": "President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/turkiye/new-ambassadors-present-credentials-to-turkish-president-erdogan/3162580",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "New ambassadors present credentials to Turkish President Erdogan",
        "description": "Recep Tayyip Erdogan separately welcomes ambassadors of Albania, the Philippines, Greece, Burundi and South Korea at presidential complex...",
        "date": "12 Mar 2024",
        "id": "2cdaec68-74d1-4d51-a581-18655f576280",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:29.025433",
        "politician_id": "965cb7a9-d79c-4000-9acd-20cf492d3b8d",
        "politician_name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
        "politician_title": "President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/150321/president-erdogan-meets-with-president-muizzu-of-maldives",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan meets with President Muizzu of Maldives",
        "description": "Following the meeting, agreements were signed between the two countries in the presence of President Erdo\u011fan and President Muizzu of...",
        "date": "27 Kas 2023",
        "id": "ad4ad335-efb6-41b3-a9be-6cc572fff193",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:29.046207",
        "politician_id": "965cb7a9-d79c-4000-9acd-20cf492d3b8d",
        "politician_name": "Recep Tayyip Erdo\u011fan",
        "politician_title": "President of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.hurriyetdailynews.com/ministry-mulls-easing-visitor-influx-at-ancient-city-198457",
        "domain": "H\u00fcrriyet Daily News",
        "title": "Ministry mulls easing visitor influx at ancient city",
        "description": "Culture and Tourism Minister Mehmet Nuri Ersoy has said that authorities are working on a visitor management plan to ease off the visitor...",
        "date": "1 week ago",
        "id": "70cd420a-9414-4f9f-ac5c-2aa977a9c5b3",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:33.044708",
        "politician_id": "a4b540c7-4030-481d-b24f-c9e8c6fda1ef",
        "politician_name": "Mehmet Nuri Ersoy",
        "politician_title": "Minister of Culture and Tourism"
    },
    {
        "link": "https://www.iletisim.gov.tr/english/haberler/detay/president-erdogan-visits-fatih-sultan-mehmet-exhibition",
        "domain": "\u0130leti\u015fim Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
        "title": "President Erdo\u011fan visits Fatih Sultan Mehmet Exhibition",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan visited the Fatih Sultan Mehmet Exhibition at the Nation's Library at the Presidential Complex.",
        "date": "29 May 2024",
        "id": "8ed399f2-3ea1-49fc-a287-6d9252bc2437",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:33.067286",
        "politician_id": "a4b540c7-4030-481d-b24f-c9e8c6fda1ef",
        "politician_name": "Mehmet Nuri Ersoy",
        "politician_title": "Minister of Culture and Tourism"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/europe/turkish-greek-ministers-watch-romeo-and-juliet-in-istanbul/3203681",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkish, Greek ministers watch 'Romeo and Juliet' in Istanbul",
        "description": "Turkish Minister of Culture and Tourism Mehmet Ersoy and Greek Minister of Culture and Sports Lina Mendoni watch the screening of William...",
        "date": "27 Nis 2024",
        "id": "4883445e-a62c-4ba4-8ab2-e1d9e0090d41",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:33.091230",
        "politician_id": "a4b540c7-4030-481d-b24f-c9e8c6fda1ef",
        "politician_name": "Mehmet Nuri Ersoy",
        "politician_title": "Minister of Culture and Tourism"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/150566/presdent-erdogan-in-hungary",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : Presdent Erdo\u011fan in Hungary",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan has arrived in Budapest to attend the 6th meeting of the T\u00fcrkiye-Hungary High-Level Strategic Cooperation...",
        "date": "18 Ara 2023",
        "id": "98332c74-bfb5-4e6c-9817-7d021311168b",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:33.113083",
        "politician_id": "a4b540c7-4030-481d-b24f-c9e8c6fda1ef",
        "politician_name": "Mehmet Nuri Ersoy",
        "politician_title": "Minister of Culture and Tourism"
    },
    {
        "link": "https://www.turkiyetoday.com/business/culture-minister-ersoy-proposes-corums-inclusion-in-international-cultural-destinations-28224/",
        "domain": "Turkiye",
        "title": "Culture minister Ersoy proposes Corum\u2019s inclusion in International Cultural Destinations",
        "description": "Turkish Minister of Culture and Tourism Mehmet Nuri Ersoy has initiated the inclusion of Corum's five iconic sites \u2013 Hattusa, Bogazkale,...",
        "date": "2 week ago",
        "id": "502ce180-c360-41ed-a2d6-4b8c8181df9d",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:33.145039",
        "politician_id": "a4b540c7-4030-481d-b24f-c9e8c6fda1ef",
        "politician_name": "Mehmet Nuri Ersoy",
        "politician_title": "Minister of Culture and Tourism"
    },
    {
        "link": "https://haber.pau.edu.tr/Haber/aphrodisias-ancient-city-added-to-paus-excavations",
        "domain": "PAU HABER",
        "title": "Aphrodisias Ancient City Added to PAU's Excavations",
        "description": "Pamukkale University (PAU) Rector Prof. Dr. Ahmet Kutluhan attended the launch meeting organized by the Ministry of Culture and Tourism...",
        "date": "15 \u015eub 2024",
        "id": "d12d8bb9-c6f3-4597-93db-6021aaa86f2f",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:33.167425",
        "politician_id": "a4b540c7-4030-481d-b24f-c9e8c6fda1ef",
        "politician_name": "Mehmet Nuri Ersoy",
        "politician_title": "Minister of Culture and Tourism"
    },
    {
        "link": "https://www.dailysabah.com/turkiye/excavations-begin-at-the-ancient-city-of-tralleis-in-turkiyes-aydin/news",
        "domain": "Daily Sabah",
        "title": "Excavations begin at the ancient city of Tralleis in T\u00fcrkiye's Ayd\u0131n | Daily Sabah",
        "description": "Excavations have begun at the ancient city of Tralleis in the Efeler district of Ayd\u0131n, southwestern T\u00fcrkiye. Speaking at the ceremony held...",
        "date": "2 week ago",
        "id": "253574fc-9690-43d7-832a-ac7e86a9364b",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:33.189441",
        "politician_id": "a4b540c7-4030-481d-b24f-c9e8c6fda1ef",
        "politician_name": "Mehmet Nuri Ersoy",
        "politician_title": "Minister of Culture and Tourism"
    },
    {
        "link": "https://bianet.org/haber/turkey-to-introduce-entry-fees-for-foreign-tourists-at-hagia-sophia-287248",
        "domain": "Bianet",
        "title": "Turkey to introduce entry fees for foreign tourists at Hagia Sophia",
        "description": "Culture and Tourism Minister Mehmet Nuri Ersoy held a press conference at the \u0130stanbul Atat\u00fcrk Cultural Center (AKM) to unveil the latest...",
        "date": "31 Eki 2023",
        "id": "c0a82788-0446-4387-b207-6181b37d34d7",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:33.211196",
        "politician_id": "a4b540c7-4030-481d-b24f-c9e8c6fda1ef",
        "politician_name": "Mehmet Nuri Ersoy",
        "politician_title": "Minister of Culture and Tourism"
    },
    {
        "link": "https://www.iletisim.gov.tr/english/dis_basinda_turkiye/detay/turkiyes-tourism-revenue-rises-to-54.3-bln-usd-in-2023",
        "domain": "\u0130leti\u015fim Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
        "title": "T\u00fcrkiye\u2019s tourism revenue rises to 54.3 bln USD in 2023",
        "description": "T\u00fcrkiye's tourism revenues rose 17 percent year-on-year to 54.3 billion U.S. dollars in 2023, the culture and tourism minister announced...",
        "date": "1 \u015eub 2024",
        "id": "0e64125a-b4d7-4d12-aca6-3b767c79ab59",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:33.233087",
        "politician_id": "a4b540c7-4030-481d-b24f-c9e8c6fda1ef",
        "politician_name": "Mehmet Nuri Ersoy",
        "politician_title": "Minister of Culture and Tourism"
    },
    {
        "link": "https://www.hurriyetdailynews.com/turkiye-aims-to-draw-more-tourists-from-asia-minister-193983",
        "domain": "H\u00fcrriyet Daily News",
        "title": "T\u00fcrkiye aims to draw more tourists from Asia: Minister",
        "description": "T\u00fcrkiye aims to attract more tourists from Asian countries, Culture and Tourism Minister Mehmet Nuri Ersoy has said, adding that the target...",
        "date": "27 May 2024",
        "id": "1a621661-eada-4300-809f-0abeac420090",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:33.254336",
        "politician_id": "a4b540c7-4030-481d-b24f-c9e8c6fda1ef",
        "politician_name": "Mehmet Nuri Ersoy",
        "politician_title": "Minister of Culture and Tourism"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/142099/president-erdogan-in-turkmenistan",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in Turkmenistan",
        "description": "President Erdo\u011fan was welcomed at Turkmenbashi International Airport by Minister of Foreign Affairs Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu, Minister of Energy and...",
        "date": "13 Ara 2022",
        "id": "89a7c42d-d660-4fc8-a023-a7e94f6ffe2e",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:36.944631",
        "politician_id": "97c990b6-753a-410c-be65-f4b03dc73266",
        "politician_name": "Fatih D\u00f6nmez",
        "politician_title": "Minister of Energy and Natural Resources"
    },
    {
        "link": "https://www.hurriyetdailynews.com/turkmen-gas-to-be-transported-to-europe-via-turkiye-minister-193534",
        "domain": "H\u00fcrriyet Daily News",
        "title": "Turkmen gas to be transported to Europe via T\u00fcrkiye: Minister",
        "description": "The sides have reached an agreement regarding the transportation of Turkmenistan's natural gas through Azerbaijan and Georgia to T\u00fcrkiye,...",
        "date": "14 May 2024",
        "id": "0080cf92-06f4-458f-996d-4c5cadb27b81",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:36.967654",
        "politician_id": "97c990b6-753a-410c-be65-f4b03dc73266",
        "politician_name": "Fatih D\u00f6nmez",
        "politician_title": "Minister of Energy and Natural Resources"
    },
    {
        "link": "https://www.dailysabah.com/business/energy/turkiye-aims-to-shape-energy-hub-project-within-a-year-minister",
        "domain": "Daily Sabah",
        "title": "T\u00fcrkiye aims to shape energy hub project within a year: Minister | Daily Sabah",
        "description": "With its unique geographical position at the juncture of the Caucasus, Central Asia, the Middle East and Europe and as one of the world's...",
        "date": "21 Ara 2022",
        "id": "4b32eac5-3af3-46d2-8400-a7c21f7cc3c3",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:36.988930",
        "politician_id": "97c990b6-753a-410c-be65-f4b03dc73266",
        "politician_name": "Fatih D\u00f6nmez",
        "politician_title": "Minister of Energy and Natural Resources"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/138755/president-erdogan-in-iran",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in Iran",
        "description": "Minister of Foreign Affairs Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu, Minister of Energy and Natural Resources Fatih D\u00f6nmez, Minister of Youth and Sports Mehmet...",
        "date": "18 Tem 2022",
        "id": "b52c462a-94f8-4ecf-af2a-f2191d5f011e",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:37.010227",
        "politician_id": "97c990b6-753a-410c-be65-f4b03dc73266",
        "politician_name": "Fatih D\u00f6nmez",
        "politician_title": "Minister of Energy and Natural Resources"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/135592/president-erdogan-in-ukraine",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in Ukraine",
        "description": "Upon his arrival at Boryspil Airport, President Erdo\u011fan was welcomed by T\u00fcrkiye's ambassador to Kyiv Ya\u011fmur Ahmet G\u00fcldere and his wife Seda...",
        "date": "3 \u015eub 2022",
        "id": "79b401c2-7cc7-4326-a31e-4dd5b78a1fd6",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:37.042657",
        "politician_id": "97c990b6-753a-410c-be65-f4b03dc73266",
        "politician_name": "Fatih D\u00f6nmez",
        "politician_title": "Minister of Energy and Natural Resources"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/133644/president-erdogan-in-turkmenistan",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in Turkmenistan",
        "description": "When President Erdo\u011fan and President Berdimuhamedov arrived at the ceremonial ground at O\u011fuzhan Palace, the national anthems of Turkey and...",
        "date": "27 Kas 2021",
        "id": "adb0a3bc-ca35-4e27-a7e1-ee5a5845b186",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:37.064410",
        "politician_id": "97c990b6-753a-410c-be65-f4b03dc73266",
        "politician_name": "Fatih D\u00f6nmez",
        "politician_title": "Minister of Energy and Natural Resources"
    },
    {
        "link": "https://tccb.gov.tr/en/news/542/116634/president-erdogan-goes-to-pakistan",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan goes to Pakistan",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan went to the Pakistani capital city of Islamabad for the 6th meeting of the Turkey-Pakistan High Level...",
        "date": "13 \u015eub 2020",
        "id": "63fe68e7-2133-4501-8905-474c69789f44",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:37.085069",
        "politician_id": "97c990b6-753a-410c-be65-f4b03dc73266",
        "politician_name": "Fatih D\u00f6nmez",
        "politician_title": "Minister of Energy and Natural Resources"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/130969/president-erdogan-in-angola",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in Angola",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan has arrived in the Angolan capital city of Luanda to pay an official visit at the invitation of President...",
        "date": "17 Eki 2021",
        "id": "18986caf-33be-4c6a-9a20-1e2a6b5d5029",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:37.105527",
        "politician_id": "97c990b6-753a-410c-be65-f4b03dc73266",
        "politician_name": "Fatih D\u00f6nmez",
        "politician_title": "Minister of Energy and Natural Resources"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/139602/president-erdogan-in-uzbekistan",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in Uzbekistan",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan has arrived in the Uzbekistani city of Samarkand to attend the 22nd Meeting of the Council of Heads of State...",
        "date": "15 Eyl 2022",
        "id": "b05af757-befc-44ed-ae33-e979292bc73b",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:37.127449",
        "politician_id": "97c990b6-753a-410c-be65-f4b03dc73266",
        "politician_name": "Fatih D\u00f6nmez",
        "politician_title": "Minister of Energy and Natural Resources"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/131000/president-erdogan-in-togo",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in Togo",
        "description": "Upon his arrival at Gnassingbe Eyadema International Airport, President Erdo\u011fan was welcomed by President Gnassingb\u00e9 of Togo.",
        "date": "19 Eki 2021",
        "id": "d154fba6-322e-4f53-81a5-34796e40553e",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:37.149464",
        "politician_id": "97c990b6-753a-410c-be65-f4b03dc73266",
        "politician_name": "Fatih D\u00f6nmez",
        "politician_title": "Minister of Energy and Natural Resources"
    },
    {
        "link": "https://yetkinreport.com/en/2024/01/07/erdogan-picks-murat-kurum-to-run-against-imamoglu-for-istanbul/",
        "domain": "Yetkin Report",
        "title": "Erdo\u011fan picks Murat Kurum to run against \u0130mamo\u011flu for \u0130stanbul",
        "description": "President and ruling Justice and Development Party (AKP) leader Recep Tayyip Erdo\u011fan announced Murat Kurum, former Minister of Urban...",
        "date": "7 Oca 2024",
        "id": "b01abc7f-3f60-4b2c-994b-8948ccafd508",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:40.482734",
        "politician_id": "3dc6d290-f831-4c06-98cc-ff56f70d92e4",
        "politician_name": "Murat Kurum",
        "politician_title": "Minister of Environment and Urbanization"
    },
    {
        "link": "https://www.duvarenglish.com/turkeys-erdogan-removes-health-urbanization-ministers-news-64599",
        "domain": "Duvar English",
        "title": "Turkey's Erdo\u011fan removes health, urbanization ministers",
        "description": "Turkish President Recep Tayyip Erdo\u011fan removed his Health Minister Fahrettin Koca and Urbanization Minister Mehmet \u00d6zhaseki with a...",
        "date": "3 week ago",
        "id": "ce962fc9-8764-43f1-84d3-755bc447ed28",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:40.504522",
        "politician_id": "3dc6d290-f831-4c06-98cc-ff56f70d92e4",
        "politician_name": "Murat Kurum",
        "politician_title": "Minister of Environment and Urbanization"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/cabinet/minister-of-environment-and-urbanization",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : Murat KURUM",
        "description": "Minister of Environment, Urbanization and Climate Change. Murat Kurum was born in 1976 in Ankara. Completing his primary and secondary education in Ankara,...",
        "date": "18 Oca 2019",
        "id": "f6c6d85f-14eb-4c83-81fa-4698f4ec1137",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:40.526492",
        "politician_id": "3dc6d290-f831-4c06-98cc-ff56f70d92e4",
        "politician_name": "Murat Kurum",
        "politician_title": "Minister of Environment and Urbanization"
    },
    {
        "link": "https://www.hurriyetdailynews.com/turkiye-appoints-new-environment-health-ministers-198011",
        "domain": "H\u00fcrriyet Daily News",
        "title": "T\u00fcrkiye appoints new environment, health ministers",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan appointed new health and environment ministers in a minor reshuffle of his cabinet early on July 2.",
        "date": "3 week ago",
        "id": "3420c9b7-2ac7-4d76-b60b-5036a2dd8ec4",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:40.550035",
        "politician_id": "3dc6d290-f831-4c06-98cc-ff56f70d92e4",
        "politician_name": "Murat Kurum",
        "politician_title": "Minister of Environment and Urbanization"
    },
    {
        "link": "https://www.dailysabah.com/politics/turkiye-gets-new-health-urbanization-ministers-in-cabinet-reshuffle/news",
        "domain": "Daily Sabah",
        "title": "T\u00fcrkiye gets new health, urbanization ministers in Cabinet reshuffle | Daily Sabah",
        "description": "After running for Istanbul city hall earlier this year, Kurum returns as environment and urbanization minister while seasoned health care...",
        "date": "3 week ago",
        "id": "e71ff091-6d45-461e-b905-334218b1afd1",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:40.580803",
        "politician_id": "3dc6d290-f831-4c06-98cc-ff56f70d92e4",
        "politician_name": "Murat Kurum",
        "politician_title": "Minister of Environment and Urbanization"
    },
    {
        "link": "https://bianet.org/haber/former-minister-implicated-in-erzincan-gold-mine-landslide-295781",
        "domain": "Bianet",
        "title": "Former minister implicated in Erzincan gold mine landslide",
        "description": "A recent revelation has linked the February landslide at a gold mine in \u0130li\u00e7, Erzincan, which claimed the lives of nine workers,...",
        "date": "27 May 2024",
        "id": "4b4e4963-2402-4f52-bca0-165c99ef2a34",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:40.603380",
        "politician_id": "3dc6d290-f831-4c06-98cc-ff56f70d92e4",
        "politician_name": "Murat Kurum",
        "politician_title": "Minister of Environment and Urbanization"
    },
    {
        "link": "https://turkishminute.com/2024/01/08/minister-controversial-record-urban-development-aims-to-become-mayor-of-istanbul/",
        "domain": "Turkish Minute",
        "title": "Ex-minister with controversial record in urban development aims to become mayor of \u0130stanbul",
        "description": "A controversial figure in Turkish politics and urban development has emerged as the \u0130stanbul mayoral candidate for the ruling Justice and...",
        "date": "8 Oca 2024",
        "id": "5a3f54cc-faa4-4f49-9ff1-80b5890331b4",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:40.625717",
        "politician_id": "3dc6d290-f831-4c06-98cc-ff56f70d92e4",
        "politician_name": "Murat Kurum",
        "politician_title": "Minister of Environment and Urbanization"
    },
    {
        "link": "https://nordicmonitor.com/2024/01/controversial-ex-minister-to-compete-against-erdogans-main-rival-to-reclaim-istanbul/",
        "domain": "Nordic Monitor",
        "title": "Corrupt ex-minister competes to reclaim Istanbul, aiming to end political aspirations of Erdogan\u2019s main rival",
        "description": "Levent Kenez/Stockholm. Turkish President Recep Tayyip Erdogan has nominated Murat Kurum, the former minister of environment and...",
        "date": "9 Oca 2024",
        "id": "66afcf81-a73a-45a7-80c5-8ce8855f4726",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:40.648181",
        "politician_id": "3dc6d290-f831-4c06-98cc-ff56f70d92e4",
        "politician_name": "Murat Kurum",
        "politician_title": "Minister of Environment and Urbanization"
    },
    {
        "link": "https://www.voanews.com/a/erdogan-names-ex-minister-as-his-party-s-istanbul-mayor-candidate-/7429943.html",
        "domain": "Voice of America",
        "title": "Erdogan Names Ex-Minister as His Party's Istanbul Mayor Candidate",
        "description": "Turkish President Recep Tayyip Erdogan on Sunday named former environment minister Murat Kurum as the ruling AK Party's candidate in...",
        "date": "7 Oca 2024",
        "id": "e176f7cd-219b-41a2-9917-affdfd977933",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:40.669726",
        "politician_id": "3dc6d290-f831-4c06-98cc-ff56f70d92e4",
        "politician_name": "Murat Kurum",
        "politician_title": "Minister of Environment and Urbanization"
    },
    {
        "link": "https://www.hurriyetdailynews.com/murat-kurum-akps-istanbul-mayoral-candidate-189439",
        "domain": "H\u00fcrriyet Daily News",
        "title": "Murat Kurum AKP's Istanbul mayoral candidate",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan has officially declared that Murat Kurum, the former environment, urbanization and climate change minister,...",
        "date": "7 Oca 2024",
        "id": "549d40c3-8f3a-495a-acf4-b13167ff87ee",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:40.691606",
        "politician_id": "3dc6d290-f831-4c06-98cc-ff56f70d92e4",
        "politician_name": "Murat Kurum",
        "politician_title": "Minister of Environment and Urbanization"
    },
    {
        "link": "https://www.aile.gov.tr/eyhgm-en/haberler/our-minister-derya-yanik-we-are-increasing-our-support-amount-under-the-turkiye-family-support-program-to-850-tl-1-250-tl/",
        "domain": "Aile ve Sosyal Hizmetler Bakanl\u0131\u011f\u0131",
        "title": "Our Minister Derya Yan\u0131k:",
        "description": "Our Minister of Family and Social Services, Derya Yan\u0131k, stating that they have expanded the scope of the T\u00fcrkiye Family Support Program said: \u201cWith the...",
        "date": "7 Kas 2022",
        "id": "9ba6af00-329e-4d2e-83b8-628854a484d6",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:43.849158",
        "politician_id": "79e7fc50-8eb3-458b-9874-b06e53aa69e7",
        "politician_name": "Derya Yan\u0131k",
        "politician_title": "Minister of Family and Social Services"
    },
    {
        "link": "https://www.unicef.org/turkiye/en/press-releases/ministry-family-and-social-services-and-unicef-turkey-hold-child-wellbeing-social",
        "domain": "UNICEF",
        "title": "Ministry of Family and Social Services and UNICEF Turkey hold the \u201cChild Wellbeing in Social Assistance\u201d Conference",
        "description": "Inclusive and integrated social protection, social services, and education are the best investments in the future of Turkey.",
        "date": "15 Eki 2021",
        "id": "af9d83da-0a1c-4e49-9f8d-eee21d88f2a7",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:43.871633",
        "politician_id": "79e7fc50-8eb3-458b-9874-b06e53aa69e7",
        "politician_name": "Derya Yan\u0131k",
        "politician_title": "Minister of Family and Social Services"
    },
    {
        "link": "https://www.duvarenglish.com/turkish-family-minister-deems-alcohol-main-cause-of-violence-against-women-news-61727",
        "domain": "Duvar English",
        "title": "Family minister deems alcohol main cause of violence against women",
        "description": "Turkish Family and Social Services Minister Derya Yan\u0131k has stated that \u201cAbout 70-75 percent of the causes of the violence against women are...",
        "date": "26 Oca 2023",
        "id": "a4cdb131-550e-4c2e-8f09-45aa6911f5b0",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:43.894098",
        "politician_id": "79e7fc50-8eb3-458b-9874-b06e53aa69e7",
        "politician_name": "Derya Yan\u0131k",
        "politician_title": "Minister of Family and Social Services"
    },
    {
        "link": "https://www.dailysabah.com/turkiye/turkiye-provides-psychological-health-support-to-quake-survivors/news",
        "domain": "Daily Sabah",
        "title": "T\u00fcrkiye provides psychological, health support to quake survivors | Daily Sabah",
        "description": "Psychosocial support and medical treatment for earthquake survivors continue across the impacted areas and in cities, survivors migrated to...",
        "date": "31 Mar 2023",
        "id": "c5733237-cd14-4522-a7a8-c4c32822b206",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:43.915950",
        "politician_id": "79e7fc50-8eb3-458b-9874-b06e53aa69e7",
        "politician_name": "Derya Yan\u0131k",
        "politician_title": "Minister of Family and Social Services"
    },
    {
        "link": "https://www.meb.gov.tr/where-were-we-education-campaign-introduced/haber/24181/en",
        "domain": "MEB",
        "title": "\"WHERE WERE WE\" EDUCATION CAMPAIGN INTRODUCED",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan's spouse Emine Erdo\u011fan said during her speech at the introductory meeting that education is the only power that bolsters the...",
        "date": "9 Eyl 2022",
        "id": "f6d09cc4-306e-40c6-99b2-87620c443f74",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:43.948437",
        "politician_id": "79e7fc50-8eb3-458b-9874-b06e53aa69e7",
        "politician_name": "Derya Yan\u0131k",
        "politician_title": "Minister of Family and Social Services"
    },
    {
        "link": "https://bianet.org/haber/women-politicians-in-akp-defend-law-no-6284-on-preventing-violence-against-women-275728",
        "domain": "Bianet",
        "title": "Women politicians in AKP defend Law no 6284 on Preventing Violence Against Women",
        "description": "The New Welfare Party led by Fatih Erbakan had set amending this law as a condition for supporting the People's Alliance in the elections.",
        "date": "15 Mar 2023",
        "id": "585d440c-5443-4d33-b787-a17302be7c7b",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:43.970587",
        "politician_id": "79e7fc50-8eb3-458b-9874-b06e53aa69e7",
        "politician_name": "Derya Yan\u0131k",
        "politician_title": "Minister of Family and Social Services"
    },
    {
        "link": "https://reliefweb.int/report/turkey/unhcr-turkey-operational-update-october-2021-entr",
        "domain": "ReliefWeb",
        "title": "UNHCR Turkey Operational Update, October 2021 [EN/TR]",
        "description": "Situation Report in English on T\u00fcrkiye about Education, Protection and Human Rights, Epidemic and more; published on 3 Dec 2021 by UNHCR.",
        "date": "3 Ara 2021",
        "id": "768c35fe-6064-434e-b93d-71bb39b83742",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:43.992543",
        "politician_id": "79e7fc50-8eb3-458b-9874-b06e53aa69e7",
        "politician_name": "Derya Yan\u0131k",
        "politician_title": "Minister of Family and Social Services"
    },
    {
        "link": "https://www.aile.gov.tr/chgm-en/haberler/foster-families-meet-at-the-foster-family-day-in-the-presidency/",
        "domain": "Aile ve Sosyal Hizmetler Bakanl\u0131\u011f\u0131",
        "title": "Foster Families Meet at the",
        "description": "In order to encourage and spread the foster care, a \"Foster Family Day Introduction Program\" has been organized by our Ministry at Be\u015ftepe Culture and...",
        "date": "7 Tem 2021",
        "id": "78263add-b7ff-4d1c-ac13-5c0078ccf2f1",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:44.015581",
        "politician_id": "79e7fc50-8eb3-458b-9874-b06e53aa69e7",
        "politician_name": "Derya Yan\u0131k",
        "politician_title": "Minister of Family and Social Services"
    },
    {
        "link": "https://www.unicef.org/turkiye/en/press-releases/europe-and-central-asia-regional-adolescent-climate-action-platform-established",
        "domain": "UNICEF",
        "title": "Europe and Central Asia Regional Adolescent Climate Action Platform established under the auspices of Emine Erdo\u011fan, First Lady of T\u00fcrkiye",
        "description": "ANKARA, 22 November 2022 \u2013 20 adolescents elected to the Child Advisory Board from T\u00fcrkiye and 20 adolescents from 15 countries in Europe...",
        "date": "22 Kas 2022",
        "id": "653f0b64-d7cc-4e0e-a586-ed28989a23b3",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:44.037722",
        "politician_id": "79e7fc50-8eb3-458b-9874-b06e53aa69e7",
        "politician_name": "Derya Yan\u0131k",
        "politician_title": "Minister of Family and Social Services"
    },
    {
        "link": "https://www.meb.gov.tr/inauguration-ceremony-of-150-kindergartens-held-in-istanbul/haber/26415/en",
        "domain": "MEB",
        "title": "INAUGURATION CEREMONY OF 150 KINDERGARTENS HELD IN \u0130STANBUL",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan's spouse Emine Erdo\u011fan, Minister of National Education Mahmut \u00d6zer and Minister of Family and Social Services Derya Yan\u0131k...",
        "date": "30 May 2022",
        "id": "dd4b2854-aa59-4272-bee1-9c04e7dd88ab",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:44.059923",
        "politician_id": "79e7fc50-8eb3-458b-9874-b06e53aa69e7",
        "politician_name": "Derya Yan\u0131k",
        "politician_title": "Minister of Family and Social Services"
    },
    {
        "link": "https://www.mfa.gov.tr/sayin-bakanimizin-nijer-i-ziyareti.en.mfa",
        "domain": "Republic of T\u00fcrkiye Ministry of Foreign Affairs",
        "title": "Visit of Minister of Foreign Affairs Hakan Fidan to Niger, 17 July 2024, Niamey",
        "description": "Minister of Foreign Affairs Hakan Fidan, together with Yasar Guler, Minister of National Defence, Alparslan Bayraktar, Minister of Energy...",
        "date": "1 week ago",
        "id": "1c404e69-d614-402d-a885-0394fd5b71a0",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:47.248822",
        "politician_id": "098067fe-fd1c-4b56-8dac-01abaa7be22b",
        "politician_name": "Hakan Fidan",
        "politician_title": "Minister of Foreign Affairs"
    },
    {
        "link": "https://www.mfa.gov.tr/sayin-bakanimizin-turk-devletleri-teskilati-gayriresmi-disisleri-bakanlari-konseyi-toplantisina-katilimi-5-6-temmuz-2024-susa.en.mfa",
        "domain": "Republic of T\u00fcrkiye Ministry of Foreign Affairs",
        "title": "Participation of Hakan Fidan, Minister of Foreign Affairs of the Republic of T\u00fcrkiye, in the Informal Meeting of the Council of Foreign Ministers of the Organization of Turkic States, 5-6 July 2024, Shusha / Republic of T\u00fcrkiye Ministry of Foreign Affairs",
        "description": "Participation of Hakan Fidan, Minister of Foreign Affairs of the Republic of T\u00fcrkiye, in the Informal Meeting of the Council of Foreign...",
        "date": "2 week ago",
        "id": "f3fb1a6e-fbfd-4162-a542-b5b5a77a95c1",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:47.270693",
        "politician_id": "098067fe-fd1c-4b56-8dac-01abaa7be22b",
        "politician_name": "Hakan Fidan",
        "politician_title": "Minister of Foreign Affairs"
    },
    {
        "link": "https://www.mfa.gov.tr/sayin-bakanimizin-turkiye--bosna-hersek--hirvatistan-uclu-danisma-mekanizmasi-disisleri-bakanlari-toplantisi-na-katilimi--29-haziran-2024--dubrovnik.en.mfa",
        "domain": "Republic of T\u00fcrkiye Ministry of Foreign Affairs",
        "title": "Participation of Hakan Fidan, Minister of Foreign Affairs of the Republic of T\u00fcrkiye, in the Foreign Ministerial Meeting of the T\u00fcrkiye - Bosnia and Herzegovina - Croatia Trilateral Advisory Mechanism, 29 June 2024, Dubrovnik / Republic of T\u00fcrkiye Ministry of For",
        "description": "Minister of Foreign Affairs Hakan Fidan met with Igli Hasani, Minister for Europe and Foreign Affairs of Albania, on the margins of the...",
        "date": "3 week ago",
        "id": "04ddef2a-196a-4313-ba86-7d12d0d96554",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:47.293144",
        "politician_id": "098067fe-fd1c-4b56-8dac-01abaa7be22b",
        "politician_name": "Hakan Fidan",
        "politician_title": "Minister of Foreign Affairs"
    },
    {
        "link": "https://www.mfa.gov.tr/sayin-bakanimizin-suudi-arabistan-disisleri-bakani-faysal-bin-ferhan-i-agirlamasi.en.mfa",
        "domain": "Republic of T\u00fcrkiye Ministry of Foreign Affairs",
        "title": "Minister of Foreign Affairs Hakan Fidan hosted Faisal bin Farhan, Minister of Foreign Affairs of Saudi Arabia, 14 July 2024, Istanbul / Republic of T\u00fcrkiye Ministry of Foreign Affairs",
        "description": "Minister of Foreign Affairs Hakan Fidan hosted Faisal bin Farhan, Minister of Foreign Affairs of Saudi Arabia, in Istanbul.",
        "date": "1 week ago",
        "id": "f185bd8e-63ec-4132-9d0a-ba05619b6787",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:47.315643",
        "politician_id": "098067fe-fd1c-4b56-8dac-01abaa7be22b",
        "politician_name": "Hakan Fidan",
        "politician_title": "Minister of Foreign Affairs"
    },
    {
        "link": "https://www.mfa.gov.tr/sayin-bakanimizin-turkiye-polonya-romanya-uclu-isbirligi-sureci-disisleri-bakanlari-toplantisi-na-katilimi--26-haziran-2024--varsova.en.mfa",
        "domain": "Republic of T\u00fcrkiye Ministry of Foreign Affairs",
        "title": "The Participation of Hakan Fidan, Minister of Foreign Affairs of the Republic of T\u00fcrkiye, in the Trilateral Meeting of Ministers of Foreign Affairs of T\u00fcrkiye, Poland and Romania, 26 June 2024, Warsaw / Republic of T\u00fcrkiye Ministry of Foreign Affairs",
        "description": "The Participation of Hakan Fidan, Minister of Foreign Affairs of the Republic of T\u00fcrkiye, in the Trilateral Meeting of Ministers of Foreign...",
        "date": "1 month ago",
        "id": "2857028e-74f5-415b-830e-c59127934c4b",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:47.348176",
        "politician_id": "098067fe-fd1c-4b56-8dac-01abaa7be22b",
        "politician_name": "Hakan Fidan",
        "politician_title": "Minister of Foreign Affairs"
    },
    {
        "link": "https://www.mfa.gov.tr/sayin-bakanimizin-esvatini-disisleri-ve-uluslararasi-isbirligi-bakani-pholile-shakantu-yu-agirlamasi--6-mayis-2024--ankara.en.mfa",
        "domain": "Republic of T\u00fcrkiye Ministry of Foreign Affairs",
        "title": "Minister of Foreign Affairs Hakan Fidan Fidan hosted Pholile Shakantu, Minister of Foreign Affairs and International Cooperation of Eswatini, 6 May 2024, Ankara / Republic of T\u00fcrkiye Ministry of Foreign Affairs",
        "description": "Press & Information \u00b7 Latest Developments \u00b7 Minister of Foreign Affairs Hakan Fidan Fidan hosted Pholile Shakantu, Minister of Foreign Affairs...",
        "date": "6 May 2024",
        "id": "b20b2a41-6f64-4d26-868f-7fe94a06c4b1",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:47.370987",
        "politician_id": "098067fe-fd1c-4b56-8dac-01abaa7be22b",
        "politician_name": "Hakan Fidan",
        "politician_title": "Minister of Foreign Affairs"
    },
    {
        "link": "https://www.mfa.gov.tr/sayin-bakanimizin-kuzey-makedonya-yi-ziyareti-13-6-2024-uskup.en.mfa",
        "domain": "Republic of T\u00fcrkiye Ministry of Foreign Affairs",
        "title": "Visit of Minister of Foreign Affairs Hakan Fidan to North Macedonia, 13 June 2024, Skopje",
        "description": "Minister of Foreign Affairs Hakan Fidan met with Albanian President Bajram Begaj prior to the South-East European Cooperation Process...",
        "date": "1 month ago",
        "id": "0c31ffd8-8969-4312-a136-3752cef997e7",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:47.392755",
        "politician_id": "098067fe-fd1c-4b56-8dac-01abaa7be22b",
        "politician_name": "Hakan Fidan",
        "politician_title": "Minister of Foreign Affairs"
    },
    {
        "link": "https://www.mfa.gov.tr/sayin-bakanimizin-g20-disisleri-bakanlari-toplantisina-katilimi--21-22-subat-2024--rio-de-janerio.en.mfa",
        "domain": "Republic of T\u00fcrkiye Ministry of Foreign Affairs",
        "title": "The Participation of Hakan Fidan, Minister of Foreign Affairs of the Republic of T\u00fcrkiye, in the G20 Foreign Ministers\u2019 Meeting, 21-22 February, Rio de Janerio / Republic of T\u00fcrkiye Ministry of Foreign Affairs",
        "description": "Minister Hakan Fidan then met with St\u00e9phane S\u00e9journ\u00e9, Minister for Europe and Foreign Affairs of France, Faisal bin Farhan, Minister of Foreign...",
        "date": "22 \u015eub 2024",
        "id": "54ad281f-19de-4751-82e2-64cd5cc0a43d",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:47.414521",
        "politician_id": "098067fe-fd1c-4b56-8dac-01abaa7be22b",
        "politician_name": "Hakan Fidan",
        "politician_title": "Minister of Foreign Affairs"
    },
    {
        "link": "https://www.mfa.gov.tr/sayin-bakanimizin-meksika-yi-ziyareti--26-subat-2024-meksika-sehri.en.mfa",
        "domain": "Republic of T\u00fcrkiye Ministry of Foreign Affairs",
        "title": "Visit of Minister of Foreign Affairs Hakan Fidan to Mexico, 26 February 2024, Mexico City",
        "description": "Minister Hakan Fidan also met with Marcela Guerra Castillo, Speaker of the Chamber of Deputies, in Mexico.",
        "date": "26 \u015eub 2024",
        "id": "7505d730-1b1c-4c4b-8284-d379d434b045",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:47.436268",
        "politician_id": "098067fe-fd1c-4b56-8dac-01abaa7be22b",
        "politician_name": "Hakan Fidan",
        "politician_title": "Minister of Foreign Affairs"
    },
    {
        "link": "https://www.mfa.gov.tr/sayin-bakanimizin-gurcistan-disisleri-bakani-ile-gorusmesi-ve-macaristan-disisleri-ve-ticaret-bakani-ni-agirlamasi-15-2-2024-ankara.en.mfa",
        "domain": "Republic of T\u00fcrkiye Ministry of Foreign Affairs",
        "title": "Minister of Foreign Affairs Hakan Fidan met with Ilia Darchiashvili, Minister of Foreign Affairs of Georgia, and hosted Peter Szijjarto, Minister of Foreign Affairs and Trade of Hungary, 15 February 2024, Ankara / Republic of T\u00fcrkiye Ministry of Foreign Affairs",
        "description": "Press & Information \u00b7 Latest Developments \u00b7 Minister of Foreign Affairs Hakan Fidan met with Ilia Darchiashvili, Minister of Foreign Affairs of...",
        "date": "15 \u015eub 2024",
        "id": "5cddaef4-dace-46a1-87ba-5b577b087295",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:47.457909",
        "politician_id": "098067fe-fd1c-4b56-8dac-01abaa7be22b",
        "politician_name": "Hakan Fidan",
        "politician_title": "Minister of Foreign Affairs"
    },
    {
        "link": "https://www.duvarenglish.com/turkeys-erdogan-removes-health-urbanization-ministers-news-64599",
        "domain": "Duvar English",
        "title": "Turkey's Erdo\u011fan removes health, urbanization ministers",
        "description": "Turkish President Recep Tayyip Erdo\u011fan removed his Health Minister Fahrettin Koca and Urbanization Minister Mehmet \u00d6zhaseki with a...",
        "date": "3 week ago",
        "id": "38e035fd-d09b-455a-9bdc-afd48b22809a",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:51.016438",
        "politician_id": "66f70925-88b1-4c8e-8d72-898134726bce",
        "politician_name": "Fahrettin Koca",
        "politician_title": "Minister of Health"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/health/covid-19-nothing-more-than-flu-in-every-way-turkish-health-minister/3005718",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "COVID-19 nothing more than flu in every way: Turkish health minister",
        "description": "'A mass vaccination campaign or closure-like measures will never be implemented,' says Fahrettin Koca - Anadolu Ajans\u0131.",
        "date": "2 Eki 2023",
        "id": "c81c2c84-0410-4140-8470-2ccc14a2d7c6",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:51.038842",
        "politician_id": "66f70925-88b1-4c8e-8d72-898134726bce",
        "politician_name": "Fahrettin Koca",
        "politician_title": "Minister of Health"
    },
    {
        "link": "https://yetkinreport.com/en/2024/07/02/resignations-trigger-cabinet-reshuffle-in-turkiye/",
        "domain": "Yetkin Report",
        "title": "Resignations trigger cabinet reshuffle in T\u00fcrkiye",
        "description": "Erdo\u011fan has launched a cabinet reshuffle prompted by the resignations of two ministers Fahrettin Koca and Mehmet \u00d6zhaseki.",
        "date": "3 week ago",
        "id": "e8b836e6-be89-4dee-9850-c4ea8c72b55b",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:51.061309",
        "politician_id": "66f70925-88b1-4c8e-8d72-898134726bce",
        "politician_name": "Fahrettin Koca",
        "politician_title": "Minister of Health"
    },
    {
        "link": "https://www.dailysabah.com/politics/turkiye-gets-new-health-urbanization-ministers-in-cabinet-reshuffle/news",
        "domain": "Daily Sabah",
        "title": "T\u00fcrkiye gets new health, urbanization ministers in Cabinet reshuffle | Daily Sabah",
        "description": "After running for Istanbul city hall earlier this year, Kurum returns as environment and urbanization minister while seasoned health care...",
        "date": "3 week ago",
        "id": "9cd496a6-2124-447b-bf7b-b4dbb41ba200",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:51.083213",
        "politician_id": "66f70925-88b1-4c8e-8d72-898134726bce",
        "politician_name": "Fahrettin Koca",
        "politician_title": "Minister of Health"
    },
    {
        "link": "https://www.meb.gov.tr/minister-of-health-koca-paid-a-congratulatory-visit-to-minister-ozer/haber/23834/en",
        "domain": "MEB",
        "title": "MINISTER OF HEALTH KOCA PAID A CONGRATULATORY VISIT TO MINISTER \u00d6ZER",
        "description": "MINISTER OF HEALTH KOCA PAID A CONGRATULATORY VISIT TO MINISTER \u00d6ZER. Minister of Health Fahrettin Koca paid a congratulatory visit to...",
        "date": "12 A\u011fu 2021",
        "id": "cbf31ee7-ee03-42b1-b5c1-e87acb5bd2d8",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:51.115736",
        "politician_id": "66f70925-88b1-4c8e-8d72-898134726bce",
        "politician_name": "Fahrettin Koca",
        "politician_title": "Minister of Health"
    },
    {
        "link": "https://turkishminute.com/2023/08/28/health-ministry-criticized-for-having-kurdish-among-e-prescription-languages/",
        "domain": "Turkish Minute",
        "title": "Health Ministry criticized for not having Kurdish among e-prescription languages",
        "description": "Turkey's Health Ministry has come under fire due to the absence of Kurdish among the five language options recently added to the electronic...",
        "date": "28 A\u011fu 2023",
        "id": "77b567a0-3e5b-48a8-b0fc-769dad2a5999",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:51.138857",
        "politician_id": "66f70925-88b1-4c8e-8d72-898134726bce",
        "politician_name": "Fahrettin Koca",
        "politician_title": "Minister of Health"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/health/turkish-health-minister-says-war-in-gaza-left-health-system-in-ruins/3234459",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkish health minister says war in Gaza left health system 'in ruins'",
        "description": "'Permanent cease-fire must be achieved urgently,' says Fahrettin Koca - Anadolu Ajans\u0131.",
        "date": "29 May 2024",
        "id": "e64448a2-52ea-4101-98b5-60120b0eb60f",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:51.161511",
        "politician_id": "66f70925-88b1-4c8e-8d72-898134726bce",
        "politician_name": "Fahrettin Koca",
        "politician_title": "Minister of Health"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/98762/president-erdogan-receives-un-s-success-award-on-behalf-of-ministry-of-health",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan receives UN\u2019s success award on behalf of Ministry of Health",
        "description": "The Ministry of Health was granted by the United Nations with the outstanding Ministry of Health award as part of its efforts on the...",
        "date": "25 Eyl 2018",
        "id": "ce9ad924-ab4f-4a7e-8b95-cecfc0fcaf14",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:51.183012",
        "politician_id": "66f70925-88b1-4c8e-8d72-898134726bce",
        "politician_name": "Fahrettin Koca",
        "politician_title": "Minister of Health"
    },
    {
        "link": "https://www.hurriyetdailynews.com/health-minister-reassures-disease-x-only-theoretical-threat-190010",
        "domain": "H\u00fcrriyet Daily News",
        "title": "Health minister reassures Disease X only theoretical threat",
        "description": "Health Minister Fahrettin Koca has sought to allay public concerns over Disease X, a theoretical virus believed to be 20 times deadlier than...",
        "date": "24 Oca 2024",
        "id": "5404f2ce-4226-4366-b7ca-45c080317fd3",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:51.206266",
        "politician_id": "66f70925-88b1-4c8e-8d72-898134726bce",
        "politician_name": "Fahrettin Koca",
        "politician_title": "Minister of Health"
    },
    {
        "link": "https://www.middleeastmonitor.com/20231115-turkiye-set-to-receive-26-gazan-patients-says-health-minister/",
        "domain": "Middle East Monitor",
        "title": "Turkiye set to receive 26 Gazan patients, says Health Minister",
        "description": "A total of 26 Gazan patients, and their 13 attendants, who passed through the Rafah border crossing with Egypt, will be brought to Turkiye...",
        "date": "15 Kas 2023",
        "id": "3f558526-1e9b-438e-815a-5702cce2110d",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:51.228194",
        "politician_id": "66f70925-88b1-4c8e-8d72-898134726bce",
        "politician_name": "Fahrettin Koca",
        "politician_title": "Minister of Health"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/135645/president-erdogan-in-the-uae",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in the UAE",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan has arrived in Abu Dhabi to pay an official visit to the United Arab Emirates (UAE) at the invitation of Abu...",
        "date": "14 \u015eub 2022",
        "id": "0a22383f-ff85-4f5a-b51c-6f07410e9fb8",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:54.283210",
        "politician_id": "4be5ebc6-21a7-492a-bf67-ff58ff013d8a",
        "politician_name": "Mehmet Mu\u015f",
        "politician_title": "Minister of Industry and Technology"
    },
    {
        "link": "https://www.iletisim.gov.tr/english/Haberler/detay/president-erdogan-heads-to-croatia",
        "domain": "\u0130leti\u015fim Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
        "title": "President Erdo\u011fan heads to Croatia",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan headed to Croatia after his official talks in Belgrade, where he visited at the invitation of President...",
        "date": "7 Eyl 2022",
        "id": "825b0aec-6ef4-47ac-bd00-c46bcb9ce7b1",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:54.305442",
        "politician_id": "4be5ebc6-21a7-492a-bf67-ff58ff013d8a",
        "politician_name": "Mehmet Mu\u015f",
        "politician_title": "Minister of Industry and Technology"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/world/president-erdogan-meets-japanese-prime-minister-in-new-york/2690398",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "President Erdogan meets Japanese prime minister in New York",
        "description": "Turkish president receives Fumio Kishida at Turkevi Center near UN headquarters - Anadolu Ajans\u0131.",
        "date": "21 Eyl 2022",
        "id": "2fc6189c-d55f-4d4d-a956-209f11a8aa84",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:54.327833",
        "politician_id": "4be5ebc6-21a7-492a-bf67-ff58ff013d8a",
        "politician_name": "Mehmet Mu\u015f",
        "politician_title": "Minister of Industry and Technology"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/138755/president-erdogan-in-iran",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in Iran",
        "description": "Minister of Foreign Affairs Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu, Minister of Energy and Natural Resources Fatih D\u00f6nmez, Minister of Youth and Sports Mehmet...",
        "date": "18 Tem 2022",
        "id": "452a7262-e2d1-4d14-90f8-7c821236b91a",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:54.349597",
        "politician_id": "4be5ebc6-21a7-492a-bf67-ff58ff013d8a",
        "politician_name": "Mehmet Mu\u015f",
        "politician_title": "Minister of Industry and Technology"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/139501/president-erdogan-in-croatia",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in Croatia",
        "description": "President Erdo\u011fan was welcomed by relevant officials of T\u00fcrkiye and Croatia at Zagreb Franjo Tu\u0111man Airport. First Lady Emine Erdo\u011fan,...",
        "date": "7 Eyl 2022",
        "id": "1936ce28-7861-4f2f-96a2-7184d2c3a40d",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:54.378831",
        "politician_id": "4be5ebc6-21a7-492a-bf67-ff58ff013d8a",
        "politician_name": "Mehmet Mu\u015f",
        "politician_title": "Minister of Industry and Technology"
    },
    {
        "link": "https://www.hurriyetdailynews.com/parliament-takes-shape-for-28th-legislative-term-183177",
        "domain": "H\u00fcrriyet Daily News",
        "title": "Parliament takes shape for 28th legislative term",
        "description": "The unofficial results of the parliamentary election on May 14 have revealed that the People's Alliance led by President Recep Tayyip...",
        "date": "15 May 2023",
        "id": "aefce143-49f9-4615-b56b-eb9d99b26c8b",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:54.400793",
        "politician_id": "4be5ebc6-21a7-492a-bf67-ff58ff013d8a",
        "politician_name": "Mehmet Mu\u015f",
        "politician_title": "Minister of Industry and Technology"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/139465/president-erdogan-in-serbia",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in Serbia",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan was welcomed by Serbian President Aleksandar Vu\u010di\u0107 in Serbia's capital city of Belgrade, the second stop of...",
        "date": "6 Eyl 2022",
        "id": "43d965bc-7949-4ec9-a935-4e108bf687d8",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:54.422323",
        "politician_id": "4be5ebc6-21a7-492a-bf67-ff58ff013d8a",
        "politician_name": "Mehmet Mu\u015f",
        "politician_title": "Minister of Industry and Technology"
    },
    {
        "link": "https://www.dailysabah.com/opinion/columns/oecd-istanbul-center-a-hub-for-global-collaboration-and-synergy",
        "domain": "Daily Sabah",
        "title": "OECD Istanbul Center: A hub for global collaboration and synergy | Daily Sabah",
        "description": "Despite facing delays due to COVID-19, the OECD Istanbul Center has officially opened with full compliance with digital technology and...",
        "date": "8 Nis 2023",
        "id": "54cefc48-624c-4b22-82d2-0bb63528f646",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:54.444395",
        "politician_id": "4be5ebc6-21a7-492a-bf67-ff58ff013d8a",
        "politician_name": "Mehmet Mu\u015f",
        "politician_title": "Minister of Industry and Technology"
    },
    {
        "link": "https://www.khaleejtimes.com/business/cepas-help-uae-firms-expand-globally-says-al-saleh",
        "domain": "Khaleej Times",
        "title": "CEPAs help UAE firms expand globally, says Al Saleh",
        "description": "Businesses in the UAE stand to benefit from tariff-free or low-tariff access to international markets of two billion people, representing 10...",
        "date": "7 Mar 2024",
        "id": "6547ae8c-5901-43ac-b125-14fa12aa1717",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:54.466163",
        "politician_id": "4be5ebc6-21a7-492a-bf67-ff58ff013d8a",
        "politician_name": "Mehmet Mu\u015f",
        "politician_title": "Minister of Industry and Technology"
    },
    {
        "link": "https://www.kmu.gov.ua/en/news/ukrayina-j-turechchina-uklali-ugodu-pro-vilnu-torgivlyu",
        "domain": "\u041a\u0430\u0431\u0456\u043d\u0435\u0442 \u041c\u0456\u043d\u0456\u0441\u0442\u0440\u0456\u0432 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438",
        "title": "Cabinet of Ministers of Ukraine - Ukraine and Turkey have signed a Free Trade Agreement",
        "description": "The Prime Minister of Ukraine Denys Shmyhal and the Minister of Trade of the Republic of Turkey Mehmet Mu\u015f have signed a Free Trade...",
        "date": "3 \u015eub 2022",
        "id": "6d0ff67b-e937-44a8-b4ec-d08b78f812ea",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:54.487966",
        "politician_id": "4be5ebc6-21a7-492a-bf67-ff58ff013d8a",
        "politician_name": "Mehmet Mu\u015f",
        "politician_title": "Minister of Industry and Technology"
    },
    {
        "link": "https://www.turkishminute.com/2024/07/18/former-interior-minister-soylu-dismissed-rumor-of-challenging-erdogan-with-new-party/",
        "domain": "Turkish Minute",
        "title": "Former interior minister Soylu dismisses rumors of challenging Erdo\u011fan with new party",
        "description": "S\u00fcleyman Soylu, the former interior minister who is currently a lawmaker from the ruling Justice and Development Party (AKP),...",
        "date": "5 day ago",
        "id": "c30486d6-aa1c-43d8-80b5-79b8d3d8c64f",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:57.817742",
        "politician_id": "912de88f-b174-446a-878f-e4f72b336611",
        "politician_name": "S\u00fcleyman Soylu",
        "politician_title": "Minister of Interior"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/136707/president-erdogan-in-saudi-arabia",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in Saudi Arabia",
        "description": "President Erdo\u011fan was welcomed at King Abdulaziz International Airport by Emir of Makkah Khaled Al-Faisal, T\u00fcrkiye's Ambassador to Riyadh...",
        "date": "28 Nis 2022",
        "id": "67ceab19-1d79-49e9-bfcd-2a040eddb321",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:57.842680",
        "politician_id": "912de88f-b174-446a-878f-e4f72b336611",
        "politician_name": "S\u00fcleyman Soylu",
        "politician_title": "Minister of Interior"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/todays-headlines/suleyman-soylu-named-as-new-turkish-interior-minister/638807",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Suleyman Soylu named as new Turkish interior minister",
        "description": "ANKARA. Labor and Social Security Minister Suleyman Soylu was appointed as Turkey's new interior minister after the incumbent, Efkan Ala,...",
        "date": "31 A\u011fu 2016",
        "id": "cc82c6c0-7a70-4fe3-baa7-ece100bfef09",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:57.864729",
        "politician_id": "912de88f-b174-446a-878f-e4f72b336611",
        "politician_name": "S\u00fcleyman Soylu",
        "politician_title": "Minister of Interior"
    },
    {
        "link": "https://bianet.org/haber/interior-minister-suleyman-soylu-targets-cumhuriyet-243913",
        "domain": "Bianet",
        "title": "Interior Minister S\u00fcleyman Soylu targets Cumhuriyet",
        "description": "Using the photos of Commander of Gendarmerie Forces \u00c7etin with AKP MP A\u011far and organized crime group leader Y\u0131lmaz on its front page,...",
        "date": "11 May 2021",
        "id": "5ae8f31e-929f-4a5f-9a08-fc71c71b4a19",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:57.887161",
        "politician_id": "912de88f-b174-446a-878f-e4f72b336611",
        "politician_name": "S\u00fcleyman Soylu",
        "politician_title": "Minister of Interior"
    },
    {
        "link": "https://www.iletisim.gov.tr/english/Haberler/detay/president-erdogan-heads-to-croatia",
        "domain": "\u0130leti\u015fim Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
        "title": "President Erdo\u011fan heads to Croatia",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan headed to Croatia after his official talks in Belgrade, where he visited at the invitation of President...",
        "date": "7 Eyl 2022",
        "id": "66ada9d7-ff70-474a-a42a-7f06a07b5472",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:57.917841",
        "politician_id": "912de88f-b174-446a-878f-e4f72b336611",
        "politician_name": "S\u00fcleyman Soylu",
        "politician_title": "Minister of Interior"
    },
    {
        "link": "https://www.duvarenglish.com/turkish-interior-minister-yerlikaya-said-to-blame-his-predecessor-soylu-for-not-being-named-as-akps-istanbul-mayoral-candidate-news-63725",
        "domain": "Duvar English",
        "title": "Yerlikaya said to blame Soylu for not being named as mayoral candidate",
        "description": "Duvar English. Journalist Nuray Babacan, from Gazete Pencere, on Jan. 26 reported that Turkish Interior Minister Ali Yerlikaya was blaming...",
        "date": "26 Oca 2024",
        "id": "ee74adb2-8910-49b8-97e3-9e7728a5ca60",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:57.939174",
        "politician_id": "912de88f-b174-446a-878f-e4f72b336611",
        "politician_name": "S\u00fcleyman Soylu",
        "politician_title": "Minister of Interior"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/135645/president-erdogan-in-the-uae",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in the UAE",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan has arrived in Abu Dhabi to pay an official visit to the United Arab Emirates (UAE) at the invitation of Abu...",
        "date": "14 \u015eub 2022",
        "id": "f5634f85-36f1-4b5f-a416-4e4821470294",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:57.960682",
        "politician_id": "912de88f-b174-446a-878f-e4f72b336611",
        "politician_name": "S\u00fcleyman Soylu",
        "politician_title": "Minister of Interior"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/latest-on-coronavirus-outbreak/turkish-interior-minister-tests-positive-for-covid-19/2026270",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkish interior minister tests positive for COVID-19",
        "description": "Suleyman Soylu along with his family under treatment in hospital after testing positive for novel coronavirus - Anadolu Ajans\u0131.",
        "date": "31 Eki 2020",
        "id": "487c6a58-9785-4d8b-aa17-8ce1b9d77400",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:57.980859",
        "politician_id": "912de88f-b174-446a-878f-e4f72b336611",
        "politician_name": "S\u00fcleyman Soylu",
        "politician_title": "Minister of Interior"
    },
    {
        "link": "https://bianet.org/haber/president-erdogan-replaces-24-police-chiefs-appointed-during-former-interior-minister-s-term-282310",
        "domain": "Bianet",
        "title": "President Erdo\u011fan replaces 24 police chiefs appointed during former interior minister's term",
        "description": "S\u00fcleyman Soylu, a controversial figure in Turkey's politics, was replaced as the interior minister after the elections.",
        "date": "2 A\u011fu 2023",
        "id": "2ffe913b-d1bb-4de8-8340-4a06c9234234",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:58.001535",
        "politician_id": "912de88f-b174-446a-878f-e4f72b336611",
        "politician_name": "S\u00fcleyman Soylu",
        "politician_title": "Minister of Interior"
    },
    {
        "link": "https://www.duvarenglish.com/saying-criminal-affairs-minister-is-freedom-of-expression-turkish-court-rules-news-63404",
        "domain": "Duvar English",
        "title": "Saying 'criminal affairs minister' freedom of expression, court rules",
        "description": "A Turkish court has ruled that calling then-Interior Minister S\u00fcleyman Soylu \u201ccriminal affairs minister\u201d was within the scope of the right...",
        "date": "29 Kas 2023",
        "id": "9b0ef3cf-7ae8-4242-afc1-6e50e9a3669b",
        "upload_time": "2024-07-24T15:35:58.022285",
        "politician_id": "912de88f-b174-446a-878f-e4f72b336611",
        "politician_name": "S\u00fcleyman Soylu",
        "politician_title": "Minister of Interior"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/cabinet/minister-of-justice",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : Y\u0131lmaz TUN\u00c7",
        "description": "He was born in the Ulus, Bart\u0131n in 1971. His father's name is Ali R\u0131za, his mother's name is Behiye. He graduated from the Faculty of Law of Istanbul...",
        "date": "18 Oca 2019",
        "id": "689efdc4-e3c2-4682-9bd8-62db1eaae0c6",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:01.058962",
        "politician_id": "d0fb186a-e9b4-4e02-9aa0-35b7eba96227",
        "politician_name": "Abdulhamit G\u00fcl",
        "politician_title": "Minister of Justice"
    },
    {
        "link": "https://www.anayasa.gov.tr/en/news/news-and-events/symposium-on-the-right-to-respect-for-private-life-within-the-scope-of-professional-life/",
        "domain": "Anayasa Mahkemesi",
        "title": "Symposium on the \u201cRight to Respect for Private Life within the scope of Professional Life\u201d",
        "description": "Symposium on the \u201cRight to Respect for Private Life within the scope of Professional Life\u201d. The Constitutional Court organised a symposium...",
        "date": "28 Haz 2021",
        "id": "376e43f9-dcec-4981-b185-e10d56eb01da",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:01.081470",
        "politician_id": "d0fb186a-e9b4-4e02-9aa0-35b7eba96227",
        "politician_name": "Abdulhamit G\u00fcl",
        "politician_title": "Minister of Justice"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/turkey/bekir-bozdag-takes-reins-as-turkiyes-new-justice-minister/2491001",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Bekir Bozdag takes reins as Turkiye's new justice minister",
        "description": "Bozdag, 56, replaces Abdulhamit Gul, who held justice portfolio for 5 years - Anadolu Ajans\u0131.",
        "date": "1 \u015eub 2022",
        "id": "9847e2f3-2bf5-4f4a-a261-e07beaa1f33f",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:01.103796",
        "politician_id": "d0fb186a-e9b4-4e02-9aa0-35b7eba96227",
        "politician_name": "Abdulhamit G\u00fcl",
        "politician_title": "Minister of Justice"
    },
    {
        "link": "https://ilkha.com/english/politics/bekir-bozdag-appointed-as-turkiye-s-new-justice-minister-15581",
        "domain": "\u0130lke Haber Ajans\u0131",
        "title": "Bekir Bozdag appointed as Turkiye's new justice minister",
        "description": "Turkiye's President Tayyip Erdogan appointed Bekir Bozdag, as the country's Justice Minister after Abd\u00fclhamit G\u00fcl submitted his resignation...",
        "date": "29 Oca 2022",
        "id": "1e8ef314-3af8-4265-b5c4-b9f0b8faaba1",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:01.125942",
        "politician_id": "d0fb186a-e9b4-4e02-9aa0-35b7eba96227",
        "politician_name": "Abdulhamit G\u00fcl",
        "politician_title": "Minister of Justice"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/128901/president-erdogan-visits-anitkabir-with-supreme-military-council-members",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan visits An\u0131tkabir with Supreme Military Council members",
        "description": "President Erdo\u011fan, accompanied by Vice President Fuat Oktay, Minister of Justice Abdulhamit G\u00fcl, Minister of Treasury and Finance L\u00fctfi...",
        "date": "4 A\u011fu 2021",
        "id": "42edec70-2df6-496e-8c61-499072aa83d8",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:01.158748",
        "politician_id": "d0fb186a-e9b4-4e02-9aa0-35b7eba96227",
        "politician_name": "Abdulhamit G\u00fcl",
        "politician_title": "Minister of Justice"
    },
    {
        "link": "https://ilkha.com/english/latest/statement-from-justice-minister-gul-on-adil-oksuz-2594",
        "domain": "\u0130lke Haber Ajans\u0131",
        "title": "Statement from Justice Minister G\u00fcl on Adil \u00d6ks\u00fcz",
        "description": "Justice Minister Abdulhamit G\u00fcl responded by saying that CHP carrying out black propaganda on Judiciary after allegations of CHP spokesman...",
        "date": "28 A\u011fu 2017",
        "id": "06b613d4-17d9-45b1-b2e9-2115bc12c644",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:01.181232",
        "politician_id": "d0fb186a-e9b4-4e02-9aa0-35b7eba96227",
        "politician_name": "Abdulhamit G\u00fcl",
        "politician_title": "Minister of Justice"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/pg/photo-gallery/turkish-supreme-military-council-yas-meeting-in-ankara",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkish Supreme Military Council (YAS) meeting in Ankara",
        "description": "ANKARA, TURKEY - AUGUST 02: Turkish Supreme Military Council (YAS) members, Turkey's Prime Minister Binali Yildirim (front); Turkish Deputy Prime Ministers...",
        "date": "4 May 2018",
        "id": "850f5070-88c0-4efa-aed8-344ba257d5fd",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:01.202805",
        "politician_id": "d0fb186a-e9b4-4e02-9aa0-35b7eba96227",
        "politician_name": "Abdulhamit G\u00fcl",
        "politician_title": "Minister of Justice"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/101545/president-erdogan-attends-ak-party-s-former-erzurum-deputy-aksak-s-funeral",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan attends AK Party\u2019s former Erzurum deputy Aksak\u2019s funeral",
        "description": "Minister of Justice Abd\u00fclhamit G\u00fcl, Minister of Health Fahrettin Koca, Minister of Industry and Technology Mustafa Varank, Deputy Chairman...",
        "date": "11 Oca 2019",
        "id": "d768bb65-c444-41c9-89f4-6ae5ea603f02",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:01.225089",
        "politician_id": "d0fb186a-e9b4-4e02-9aa0-35b7eba96227",
        "politician_name": "Abdulhamit G\u00fcl",
        "politician_title": "Minister of Justice"
    },
    {
        "link": "https://www.anayasa.gov.tr/en/news/news-and-events/newly-appointed-constitutional-court-justice-mr-yildiz-seferinoglus-oath-taking-ceremony-at-the-constitutional-court/",
        "domain": "Anayasa Mahkemesi",
        "title": "Newly-appointed Constitutional Court Justice Mr. Y\u0131ld\u0131z Seferino\u011flu's Oath-Taking Ceremony at the Constitutional Court",
        "description": "The President of the Republic of Turkey Mr Recep Tayyip Erdo\u011fan, the leader of the CHP Mr. Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, the President of the Court of...",
        "date": "20 \u015eub 2019",
        "id": "4bf14ba4-d7b9-4b1d-926a-b83a4395f32d",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:01.248642",
        "politician_id": "d0fb186a-e9b4-4e02-9aa0-35b7eba96227",
        "politician_name": "Abdulhamit G\u00fcl",
        "politician_title": "Minister of Justice"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/116509/president-erdogan-in-ukraine",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in Ukraine",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan, who is paying an official visit to Ukraine for the 8th meeting of the Turkey-Ukraine High Level Strategic...",
        "date": "3 \u015eub 2020",
        "id": "793fb83a-c00e-496e-94ae-ea529b2ac7f2",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:01.270871",
        "politician_id": "d0fb186a-e9b4-4e02-9aa0-35b7eba96227",
        "politician_name": "Abdulhamit G\u00fcl",
        "politician_title": "Minister of Justice"
    },
    {
        "link": "https://www.csgb.gov.tr/digm-en/news/minister-bilgin-attended-the-g20-labor-and-employment-ministerial-meeting-held-in-indonesia/",
        "domain": "CSGB",
        "title": "Minister Bilgin Attended the \"G20 Labor and Employment Ministerial Meeting\" Held in Indonesia",
        "description": "Vedat Bilgin, Minister of Labor and Social Security, participated in the \u201cG20 Labor and Employment Ministerial Meeting\u201d held in Bali under...",
        "date": "14 Eyl 2022",
        "id": "86e2f446-9200-47bd-8fb2-28523bec1886",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:04.608653",
        "politician_id": "f1481362-23fc-4cf8-a7da-c847fcb8d745",
        "politician_name": "Vedat Bilgin",
        "politician_title": "Minister of Labor and Social Security"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/136300/president-erdogan-in-uzbekistan",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in Uzbekistan",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan has arrived in the Uzbek capital city of Tashkent on the occasion of the 2nd Meeting of T\u00fcrkiye-Uzbekistan...",
        "date": "29 Mar 2022",
        "id": "843d6579-ba9e-4fa9-af06-f3caa1c20bea",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:04.632080",
        "politician_id": "f1481362-23fc-4cf8-a7da-c847fcb8d745",
        "politician_name": "Vedat Bilgin",
        "politician_title": "Minister of Labor and Social Security"
    },
    {
        "link": "https://www.turkiyetoday.com/business/minister-isikhan-unveils-extensive-support-measures-for-retirees-6329/",
        "domain": "www.turkiyetoday.com",
        "title": "Minister Isikhan unveils extensive support measures for retirees",
        "description": "Minister Isikhan announces special discounts, promotional payments, and initiatives to enhance retirees' welfare and declares 2024 the 'Year...",
        "date": "26 Mar 2024",
        "id": "d4ccd78f-70cc-4786-905a-0c3f713a697e",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:04.655088",
        "politician_id": "f1481362-23fc-4cf8-a7da-c847fcb8d745",
        "politician_name": "Vedat Bilgin",
        "politician_title": "Minister of Labor and Social Security"
    },
    {
        "link": "https://www.csgb.gov.tr/",
        "domain": "CSGB",
        "title": "T.C. \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakanl\u0131\u011f\u0131",
        "description": "T.C. \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakanl\u0131\u011f\u0131 | Anasayfa.",
        "date": "22 Ara 2015",
        "id": "36f7eddb-9ae0-421b-aef0-0ba443b32c96",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:04.677053",
        "politician_id": "f1481362-23fc-4cf8-a7da-c847fcb8d745",
        "politician_name": "Vedat Bilgin",
        "politician_title": "Minister of Labor and Social Security"
    },
    {
        "link": "https://yetkinreport.com/en/2022/06/24/turkey-today-4/",
        "domain": "Yetkin Report",
        "title": "Turkey Today",
        "description": "Erdo\u011fan attends \u0130smailaga Community leader's funeral, Senior UK Ministers and \u0130sraeli Prime Minister in Ankara, Policy interest rate stays...",
        "date": "24 Haz 2022",
        "id": "3316358f-85a2-4ca6-acc9-dc9e5883080c",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:04.708914",
        "politician_id": "f1481362-23fc-4cf8-a7da-c847fcb8d745",
        "politician_name": "Vedat Bilgin",
        "politician_title": "Minister of Labor and Social Security"
    },
    {
        "link": "https://www.dailysabah.com/business/economy/turkish-parliament-oks-bill-to-enable-early-retirement-for-millions",
        "domain": "Daily Sabah",
        "title": "Turkish Parliament OKs bill to enable early retirement for millions | Daily Sabah",
        "description": "The Turkish Parliament has ratified a bill that eliminates an age requirement and offers early retirement to millions of citizens,...",
        "date": "1 Mar 2023",
        "id": "82c3814b-2ef8-4f98-99de-6a9d50e1dade",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:04.731186",
        "politician_id": "f1481362-23fc-4cf8-a7da-c847fcb8d745",
        "politician_name": "Vedat Bilgin",
        "politician_title": "Minister of Labor and Social Security"
    },
    {
        "link": "https://www.hurriyetdailynews.com/former-ministers-elected-as-parliamentary-commission-heads-183981",
        "domain": "H\u00fcrriyet Daily News",
        "title": "Former ministers elected as parliamentary commission heads",
        "description": "Following a voting session in the Turkish parliament, the heads of specialized commissions have been determined, with former ministers...",
        "date": "15 Haz 2023",
        "id": "428e25e9-b0b4-4c71-9b6a-eef041cfd9bd",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:04.752909",
        "politician_id": "f1481362-23fc-4cf8-a7da-c847fcb8d745",
        "politician_name": "Vedat Bilgin",
        "politician_title": "Minister of Labor and Social Security"
    },
    {
        "link": "https://www.turkishminute.com/2021/05/06/former-minister-tobe-paid-4742-monthly-just-to-attend-board-meetings/",
        "domain": "Turkish Minute",
        "title": "Former minister to be paid $4,742 monthly just to attend board meetings",
        "description": "Zehra Z\u00fcmr\u00fct Sel\u00e7uk, Turkey's former minister for family affairs, labor and social security, will earn TL 39423 ($4742) a month for...",
        "date": "6 May 2021",
        "id": "64df20b3-dcf9-4c69-9895-d17f0d0b5970",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:04.775277",
        "politician_id": "f1481362-23fc-4cf8-a7da-c847fcb8d745",
        "politician_name": "Vedat Bilgin",
        "politician_title": "Minister of Labor and Social Security"
    },
    {
        "link": "https://www.channelstv.com/2021/12/20/turkeys-currency-loses-value-as-president-erdogan-goes-religious/",
        "domain": "Channels Television",
        "title": "Turkey\u2019s Currency Loses Value As President Erdogan Goes Religious",
        "description": "Turkey's troubled lira nosedived Monday after President Recep Tayyip Erdogan cited Islamic teachings to justify not raising interest rates...",
        "date": "20 Ara 2021",
        "id": "8c5de112-51c0-49e2-bbc7-8892bf1e98cd",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:04.796844",
        "politician_id": "f1481362-23fc-4cf8-a7da-c847fcb8d745",
        "politician_name": "Vedat Bilgin",
        "politician_title": "Minister of Labor and Social Security"
    },
    {
        "link": "https://en.vijesti.me/news-b/politika/641869/Adrovic-worked-for-the-benefit-of-the-state-at-his-expense",
        "domain": "vijesti.me",
        "title": "Did Adrovic work for the benefit of the state at his own expense?",
        "description": "The Ministry of Labor states that Adrovi\u0107 stayed in Turkey, where he spoke with his colleague Bilgin, traveled on the initiative of the...",
        "date": "4 \u015eub 2023",
        "id": "0b2a94e0-5d81-44e4-907c-4313763ef850",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:04.817908",
        "politician_id": "f1481362-23fc-4cf8-a7da-c847fcb8d745",
        "politician_name": "Vedat Bilgin",
        "politician_title": "Minister of Labor and Social Security"
    },
    {
        "link": "https://haberler.bogazici.edu.tr/en/news/minister-al-attiyah-discusses-middle-east-bogazici-lectures",
        "domain": "Bo\u011fazi\u00e7i \u00dcniversitesi",
        "title": "Minister Al Attiyah discusses the Middle East at Bo\u011fazi\u00e7i Lectures",
        "description": "The Deputy Prime Minister and Minister of Defense of Qatar, Dr. Khalid Bin Mohamed Al Attiyah, and the Chairman of the Defense Committee of...",
        "date": "1 month ago",
        "id": "b3440428-d0cb-4c2f-a88d-6a08d7cf1bd0",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:08.588582",
        "politician_id": "b5070c2a-153b-47ef-b7c6-3f3e5ee23b8a",
        "politician_name": "Hulusi Akar",
        "politician_title": "Minister of National Defense"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/turkiye/turkish-defense-chief-receives-us-house-armed-services-committee-delegation/3178649",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkish defense chief receives US House Armed Services Committee delegation",
        "description": "T\u00fcrkiye's national defense minister on Friday received a delegation of US members of Congress from the House Armed Services Committee in the...",
        "date": "29 Mar 2024",
        "id": "eb0fad70-0330-4af2-97bf-42fcc9c568f5",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:08.609715",
        "politician_id": "b5070c2a-153b-47ef-b7c6-3f3e5ee23b8a",
        "politician_name": "Hulusi Akar",
        "politician_title": "Minister of National Defense"
    },
    {
        "link": "https://kktcb.org/en/president-ersin-tatar-receives-chairman-of-the-national-defence-committee-11988",
        "domain": "KKTC Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
        "title": "Presidency of TRNC - President Ersin Tatar receives Chairman of the National Defence Committee of the Grand National Assembly of the Republic of T\u00fcrkiye, Hulusi Akar",
        "description": "President Ersin Tatar has received a delegation from the National Defence Committee of the Turkish Grand National Assembly (TBMM) headed by...",
        "date": "5 \u015eub 2024",
        "id": "e24fdc6c-2db2-44c5-97b9-c25c1d6a331f",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:08.631831",
        "politician_id": "b5070c2a-153b-47ef-b7c6-3f3e5ee23b8a",
        "politician_name": "Hulusi Akar",
        "politician_title": "Minister of National Defense"
    },
    {
        "link": "https://www.defenceturkey.com/en/content/tusas-unveiled-the-national-combat-aircraft-5541",
        "domain": "Defence Turkey Magazine",
        "title": "TUSA\u015e Unveiled the National Combat Aircraft",
        "description": "On May 1, Labor and Solidarity Day, the Century of the Future Launch Ceremony was held at TUSA\u015e`s Kahramankazan Campus.",
        "date": "1 May 2024",
        "id": "db007526-283b-4194-84ec-ad38f77ca082",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:08.653649",
        "politician_id": "b5070c2a-153b-47ef-b7c6-3f3e5ee23b8a",
        "politician_name": "Hulusi Akar",
        "politician_title": "Minister of National Defense"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/asia-pacific/delegation-of-turkish-parliament-s-defense-committee-visits-azerbaijan/3122317",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Delegation of Turkish parliament\u2019s defense committee visits Azerbaijan",
        "description": "BAKU, Azerbaijan. Azerbaijan's parliament speaker Sahibe Gafarova on Monday received a delegation of the Turkish parliament's National...",
        "date": "29 Oca 2024",
        "id": "02c103dd-5d5c-4b85-a79f-d4c818c54c3b",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:08.683787",
        "politician_id": "b5070c2a-153b-47ef-b7c6-3f3e5ee23b8a",
        "politician_name": "Hulusi Akar",
        "politician_title": "Minister of National Defense"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/cabinet/minister-of-national-defense",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : Ya\u015far G\u00dcLER",
        "description": "Ya\u015far G\u00fcler was born in Ardahan in 1954. He graduated from Army Academy with the rank of Second Lieutenant in 1974 and from Signal Corps School in 1975.",
        "date": "18 Oca 2019",
        "id": "13e0f421-bc6b-42eb-a53e-f73b7b22a093",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:08.705278",
        "politician_id": "b5070c2a-153b-47ef-b7c6-3f3e5ee23b8a",
        "politician_name": "Hulusi Akar",
        "politician_title": "Minister of National Defense"
    },
    {
        "link": "https://www.middleeastmonitor.com/20231222-turkiye-us-hold-high-level-defense-group-meeting/",
        "domain": "Middle East Monitor",
        "title": "Turkiye, US hold high-level defense group meeting",
        "description": "Turkiye and the US on Thursday held a high-level defense meeting in the capital Washington, DC, the Turkish National Defense Ministry said...",
        "date": "22 Ara 2023",
        "id": "5a0e06d1-818a-4cd1-9fe0-6436905684be",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:08.726486",
        "politician_id": "b5070c2a-153b-47ef-b7c6-3f3e5ee23b8a",
        "politician_name": "Hulusi Akar",
        "politician_title": "Minister of National Defense"
    },
    {
        "link": "https://yetkinreport.com/en/2023/06/15/why-erdogan-ousted-defense-and-interior-ministers-from-his-a-team/",
        "domain": "Yetkin Report",
        "title": "Why Erdo\u011fan ousted defense and interior ministers from his A-Team?",
        "description": "Hulusi Akar (L) and S\u00fcleyman Soylu were popular politicians who headed T\u00fcrkiye's two armed forces: the military and the police & gendarmerie...",
        "date": "15 Haz 2023",
        "id": "c5025992-175d-4874-89c6-35a3ff3330f3",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:08.747350",
        "politician_id": "b5070c2a-153b-47ef-b7c6-3f3e5ee23b8a",
        "politician_name": "Hulusi Akar",
        "politician_title": "Minister of National Defense"
    },
    {
        "link": "https://armenpress.am/en/article/1129133",
        "domain": "Armenpress",
        "title": "\u201cTurkey can play a more constructive role,\u201d \u2013 Armenia\u2019s response to Hulusi Akar\u2019s statement on Azerbaijan normalization",
        "description": "YEREVAN, JANUARY 30, ARMENPRESS. Armenian Deputy Foreign Minister Vahan Kostanyan has responded to Turkish lawmaker, ex-Defense Minister...",
        "date": "30 Oca 2024",
        "id": "b82eefe6-c9b3-469a-b0fa-c964eb80247e",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:08.768241",
        "politician_id": "b5070c2a-153b-47ef-b7c6-3f3e5ee23b8a",
        "politician_name": "Hulusi Akar",
        "politician_title": "Minister of National Defense"
    },
    {
        "link": "https://www.defenceturkey.com/en/content/minister-of-national-defense-hulusi-akar-we-continue-to-develop-our-defense-capabilities-both-for-the-surface-underwater-of-our-homeland-4689",
        "domain": "Defence Turkey Magazine",
        "title": "Minister of National Defense Hulusi AKAR: \u201cWe Continue to Develop Our Defense Capabilities Both for the Surface & Underwater of Our Homeland!\u201d",
        "description": "Minister of National Defense Hulusi AKAR: \u201cWe Continue to Develop Our Defense Capabilities Both. Previous Next.",
        "date": "20 A\u011fu 2021",
        "id": "01da98e9-b3b5-4b7f-9de7-a5daab152d82",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:08.789125",
        "politician_id": "b5070c2a-153b-47ef-b7c6-3f3e5ee23b8a",
        "politician_name": "Hulusi Akar",
        "politician_title": "Minister of National Defense"
    },
    {
        "link": "https://tccb.gov.tr/en/news/542/100337/first-lady-erdogan-meets-with-sudanese-minister-of-general-education-abdalla",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : First Lady Erdo\u011fan meets with Sudanese Minister of General Education Abdalla",
        "description": "First Lady Emine Erdo\u011fan met with Minister of General Education of Sudan, Mashair Ahmed Elamin Abdalla, who is paying a visit to Turkey at...",
        "date": "27 Ara 2018",
        "id": "2915931d-98f0-4023-b38e-f651b8c81758",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:11.918532",
        "politician_id": "94af1f6d-1b5e-410c-96d4-5300e078ef9b",
        "politician_name": "Ziya Sel\u00e7uk",
        "politician_title": "Minister of National Education"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/education/turkish-education-minister-says-unesco-can-trust-turkey/1644473",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkish education minister says UNESCO can trust Turkey",
        "description": "Ziya Selcuk speaks at 40th Session of UNESCO General Conference - Anadolu Ajans\u0131.",
        "date": "13 Kas 2019",
        "id": "c6c886dd-d08d-4e3f-a874-9e4a5cf00bd7",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:11.940622",
        "politician_id": "94af1f6d-1b5e-410c-96d4-5300e078ef9b",
        "politician_name": "Ziya Sel\u00e7uk",
        "politician_title": "Minister of National Education"
    },
    {
        "link": "https://haberler.itu.edu.tr/en/newsdetail/2021/08/06/our-graduate-prof.-dr.-mahmut-%C3%B6zer-appointed-as-minister-of-national-education",
        "domain": "\u0130T\u00dc Haberler",
        "title": "Our Graduate Prof. Dr. Mahmut \u00d6zer Appointed as Minister of National Education",
        "description": "According to the decision signed by President Recep Tayyip Erdo\u011fan and published in the Official Gazette, ITU Electronics and Communication...",
        "date": "6 A\u011fu 2021",
        "id": "0e942bcb-3253-41fb-9a06-a8da96092b3f",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:11.963111",
        "politician_id": "94af1f6d-1b5e-410c-96d4-5300e078ef9b",
        "politician_name": "Ziya Sel\u00e7uk",
        "politician_title": "Minister of National Education"
    },
    {
        "link": "https://www.meb.gov.tr/minister-of-national-education-mahmut-ozer-took-over-the-position-from-ziya-selcuk/haber/23802/en",
        "domain": "MEB",
        "title": "MINISTER OF NATIONAL EDUCATION MAHMUT \u00d6ZER TOOK OVER THE POSITION FROM Z\u0130YA SEL\u00c7UK",
        "description": "Minister of National Education Mahmut \u00d6zer took over the position from outgoing Minister Ziya Sel\u00e7uk. Making a speech during the handover ceremony, Minister...",
        "date": "14 Mar 2022",
        "id": "110db6c7-4fff-45ab-9bfd-6fd14f031ee8",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:11.985302",
        "politician_id": "94af1f6d-1b5e-410c-96d4-5300e078ef9b",
        "politician_name": "Ziya Sel\u00e7uk",
        "politician_title": "Minister of National Education"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/105072/president-erdogan-receives-children-on-national-sovereignty-and-children-s-day",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "President Erdo\u011fan receives children on National Sovereignty and Children\u2019s Day",
        "description": "Chatting with the visiting children during the reception, President Erdo\u011fan voiced his pleasure over hosting them at the Presidential...",
        "date": "23 Nis 2019",
        "id": "d2ffc0e5-cb2d-4124-bd69-07ec774cfe29",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:12.015993",
        "politician_id": "94af1f6d-1b5e-410c-96d4-5300e078ef9b",
        "politician_name": "Ziya Sel\u00e7uk",
        "politician_title": "Minister of National Education"
    },
    {
        "link": "https://bianet.org/haber/turkey-s-minister-of-national-education-ziya-selcuk-resigns-248336",
        "domain": "Bianet",
        "title": "Turkey\u2019s Minister of National Education Ziya Sel\u00e7uk resigns",
        "description": "After Ziya Sel\u00e7uk resigned from office, Prof. Mahmut \u00d6zer has been appointed as Turkey's new Minister of National Education.",
        "date": "6 A\u011fu 2021",
        "id": "33e7b139-3576-4c43-b443-b818f9e58d2c",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:12.037881",
        "politician_id": "94af1f6d-1b5e-410c-96d4-5300e078ef9b",
        "politician_name": "Ziya Sel\u00e7uk",
        "politician_title": "Minister of National Education"
    },
    {
        "link": "https://www.meb.gov.tr/budget-of-the-ministry-of-national-education-approved-by-the-parliament-plan-and-budget-commission/haber/21905/en",
        "domain": "MEB",
        "title": "BUDGET OF THE MINISTRY OF NATIONAL EDUCATION APPROVED BY THE PARLIAMENT PLAN AND BUDGET COMMISSION",
        "description": "Minister of National Education Ziya Sel\u00e7uk answered the questions of deputies during the hearing on the budget of the Ministry. Giving information about the...",
        "date": "30 Nis 2023",
        "id": "d4564f64-f18e-46ce-bb7f-7dd5df91e43b",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:12.059995",
        "politician_id": "94af1f6d-1b5e-410c-96d4-5300e078ef9b",
        "politician_name": "Ziya Sel\u00e7uk",
        "politician_title": "Minister of National Education"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/94771/president-erdogan-unveils-his-cabinet",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan unveils his cabinet",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan announced his vice president and cabinet during a press conference at the Presidential Complex.",
        "date": "9 Tem 2018",
        "id": "340e814d-e7cc-436d-b312-aa649daaa467",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:12.081913",
        "politician_id": "94af1f6d-1b5e-410c-96d4-5300e078ef9b",
        "politician_name": "Ziya Sel\u00e7uk",
        "politician_title": "Minister of National Education"
    },
    {
        "link": "https://www.meb.gov.tr/minister-selcuk-introduces-meb-agenda-and-e-school-teacher-applications/haber/22102/en",
        "domain": "MEB",
        "title": "MINISTER SEL\u00c7UK INTRODUCES \"MEB AGENDA\" AND \"e-SCHOOL TEACHER\" APPLICATIONS",
        "description": "Addressing the launch of MEB Agenda and e-School Teacher applications, Minister of National Education Ziya Sel\u00e7uk said the Ministry is doing everything in...",
        "date": "15 Mar 2022",
        "id": "7f10e338-005a-4c45-ba74-ab3682e37d4f",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:12.103550",
        "politician_id": "94af1f6d-1b5e-410c-96d4-5300e078ef9b",
        "politician_name": "Ziya Sel\u00e7uk",
        "politician_title": "Minister of National Education"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/128901/president-erdogan-visits-anitkabir-with-supreme-military-council-members",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan visits An\u0131tkabir with Supreme Military Council members",
        "description": "President Erdo\u011fan, accompanied by Vice President Fuat Oktay, Minister of Justice Abdulhamit G\u00fcl, Minister of Treasury and Finance L\u00fctfi...",
        "date": "4 A\u011fu 2021",
        "id": "ab75855c-3254-4c4c-b7a9-3050104d9ad7",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:12.125296",
        "politician_id": "94af1f6d-1b5e-410c-96d4-5300e078ef9b",
        "politician_name": "Ziya Sel\u00e7uk",
        "politician_title": "Minister of National Education"
    },
    {
        "link": "https://yetkinreport.com/en/2021/04/22/erdogan-fires-trade-minister-after-corruption-claims/",
        "domain": "Yetkin Report",
        "title": "Erdo\u011fan fires trade minister after corruption claims",
        "description": "The last strike that led President Tayyip Erdo\u011fan to fire Trade Minister Ruhsar Pekcan with a late-night decree in the early hours of April...",
        "date": "22 Nis 2021",
        "id": "25d4d213-9d85-475f-8fcb-7419f8cf5e7e",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:15.143923",
        "politician_id": "eb4e838c-9299-4c40-8782-e75fe44e331d",
        "politician_name": "Ruhsar Pekcan",
        "politician_title": "Minister of Trade"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/109787/president-erdogan-meets-with-prime-minister-johnson-of-the-uk",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan meets with Prime Minister Johnson of the UK",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan, who is in New York for the 74th session of the United Nations General Assembly, met with Prime Minister...",
        "date": "24 Eyl 2019",
        "id": "42439c94-d332-4365-a8c4-f64f9a7c60f6",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:15.166447",
        "politician_id": "eb4e838c-9299-4c40-8782-e75fe44e331d",
        "politician_name": "Ruhsar Pekcan",
        "politician_title": "Minister of Trade"
    },
    {
        "link": "https://kktcb.org/index.php/en/president-ersin-tatar-receives-turkish-minister-of-trade-ruhsar-pekcan-8141",
        "domain": "KKTC Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
        "title": "President Ersin Tatar receives Turkish Minister of Trade Ruhsar Pekcan and her accompanying delegation",
        "description": "The Turkish Minister of Trade, Ruhsar Pekcan, said Turkey will continue to act in solidarity with the TRNC during her meeting with President...",
        "date": "5 Mar 2021",
        "id": "15b41553-19d2-46a9-84c8-dbbf8bfa9160",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:15.189317",
        "politician_id": "eb4e838c-9299-4c40-8782-e75fe44e331d",
        "politician_name": "Ruhsar Pekcan",
        "politician_title": "Minister of Trade"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/98698/president-erdogan-in-the-united-states",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in the United States",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan arrived in New York to attend the 73rd Session of the UN General Assembly and hold various talks.",
        "date": "24 Eyl 2018",
        "id": "2db85aca-e3b3-470a-984f-d6003c3a919b",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:15.211477",
        "politician_id": "eb4e838c-9299-4c40-8782-e75fe44e331d",
        "politician_name": "Ruhsar Pekcan",
        "politician_title": "Minister of Trade"
    },
    {
        "link": "https://www.dailysabah.com/politics/news-analysis/post-brexit-turkey-uk-ties-show-signs-of-new-strategic-partnership",
        "domain": "Daily Sabah",
        "title": "Post-Brexit Turkey-UK ties show signs of new strategic partnership | Daily Sabah",
        "description": "Brexit may create fresh opportunities for the foundation of a strategic partnership between Turkey and the U.K., experts say,...",
        "date": "21 \u015eub 2021",
        "id": "ad10645e-8044-4f9f-8db9-13087f835c1c",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:15.241458",
        "politician_id": "eb4e838c-9299-4c40-8782-e75fe44e331d",
        "politician_name": "Ruhsar Pekcan",
        "politician_title": "Minister of Trade"
    },
    {
        "link": "https://www.duvarenglish.com/turkish-main-opposition-chp-asks-trade-minister-ruhsar-pekcan-to-address-allegations-that-her-company-sold-11m-worth-of-disinfectant-to-ministry-news-57143",
        "domain": "Duvar English",
        "title": "Main opposition asks Trade Minister to address corruption allegations",
        "description": "Turkey's main opposition CHP has asked Trade Minister Ruhsar Pekcan to address the allegations that her company sold 9 million liras...",
        "date": "19 Nis 2021",
        "id": "eef34749-5580-4936-97d0-87bacf9c934b",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:15.263189",
        "politician_id": "eb4e838c-9299-4c40-8782-e75fe44e331d",
        "politician_name": "Ruhsar Pekcan",
        "politician_title": "Minister of Trade"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/116433/president-erdogan-in-senegal",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in Senegal",
        "description": "President Erdo\u011fan was welcomed by First Lady Marieme Faye Sall and Prime Minister Mahammad Boun Abdallah Dionne of Senegal at Blaise Diagne...",
        "date": "28 Oca 2020",
        "id": "185fc0dc-5da8-4532-a05c-47736f251323",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:15.286029",
        "politician_id": "eb4e838c-9299-4c40-8782-e75fe44e331d",
        "politician_name": "Ruhsar Pekcan",
        "politician_title": "Minister of Trade"
    },
    {
        "link": "https://www.middleeastmonitor.com/20190908-turkish-us-officials-discuss-steps-for-100b-target/",
        "domain": "Middle East Monitor",
        "title": "Turkish, US officials discuss steps for $100B target",
        "description": "Turkey's Trade Minister Ruhsar Pekcan and US Commerce Secretary Wilbur Ross on Saturday addressed steps to achieve a bilateral trade volume...",
        "date": "8 Eyl 2019",
        "id": "307dbe7c-54c8-4114-a22d-8b60620d94c6",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:15.308947",
        "politician_id": "eb4e838c-9299-4c40-8782-e75fe44e331d",
        "politician_name": "Ruhsar Pekcan",
        "politician_title": "Minister of Trade"
    },
    {
        "link": "https://jordantimes.com/news/local/jordan-turkey-mull-better-trade-ties-after-syria-border-reopened",
        "domain": "Jordan Times",
        "title": "Jordan, Turkey mull better trade ties after Syria border reopened",
        "description": "AMMAN \u2014 Prime Minister Omar Razzaz and Turkish Trade Minister Ruhsar Pekcan on Monday discussed means to boost economic, trade and...",
        "date": "15 Eki 2018",
        "id": "f3897cd8-aae3-44b6-bf92-1148944309eb",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:15.330607",
        "politician_id": "eb4e838c-9299-4c40-8782-e75fe44e331d",
        "politician_name": "Ruhsar Pekcan",
        "politician_title": "Minister of Trade"
    },
    {
        "link": "https://kun.uz/en/77438495#!",
        "domain": "Kun.uz",
        "title": "Uzbekistan and Turkey agree to bring bilateral trade to $5 billion despite the pandemic",
        "description": "On 28 July, during the visit of the delegation of Uzbekistan to Turkey, the Minister of Investments and Foreign Trade Sardor Umurzakov met with the Minister...",
        "date": "22 A\u011fu 2023",
        "id": "1ebb648c-e6f7-45f3-a6a1-52543358cbdd",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:15.352025",
        "politician_id": "eb4e838c-9299-4c40-8782-e75fe44e331d",
        "politician_name": "Ruhsar Pekcan",
        "politician_title": "Minister of Trade"
    },
    {
        "link": "https://www.duvarenglish.com/erdogan-might-pick-ex-transport-minister-karaismailoglu-to-run-for-istanbul-mayor-says-journo-news-62908",
        "domain": "Duvar English",
        "title": "'Erdo\u011fan might pick ex-Transport Minister to run for Istanbul mayor'",
        "description": "The ruling AKP might nominate former Transport Minister Adil Karaismailo\u011flu as the mayor of Istanbul in the upcoming municipality elections,...",
        "date": "16 A\u011fu 2023",
        "id": "b26a406e-9652-44a6-b174-8b3b6977f91a",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:18.403033",
        "politician_id": "4b184159-7c34-4242-b4ea-164920e84e0c",
        "politician_name": "Adil Karaismailo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Transport and Infrastructure"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/126447/president-erdogan-receives-azerbaijani-deputy-prime-minister-mustafayev",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan receives Azerbaijani Deputy Prime Minister Mustafayev",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan received Deputy Prime Minister of Azerbaijan Shahin Mustafayev at the Vahdettin Mansion in Istanbul.",
        "date": "31 Mar 2021",
        "id": "8e327dfe-a6d5-4b37-aaeb-c3da02d485bd",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:18.429507",
        "politician_id": "4b184159-7c34-4242-b4ea-164920e84e0c",
        "politician_name": "Adil Karaismailo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Transport and Infrastructure"
    },
    {
        "link": "https://www.iletisim.gov.tr/english/dis_basinda_turkiye/detay/istanbul-canal-project-essential-for-all-countries-using-turkish-straits-turkish-minister",
        "domain": "\u0130leti\u015fim Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
        "title": "Istanbul canal Project essential for all countries using Turkish Straits \u2013 Turkish Minister",
        "description": "The 'Istanbul' canal Project is of great importance for all countries using the Turkish straits, Turkish Minister of Transport and...",
        "date": "16 Haz 2021",
        "id": "bd3a0c98-e709-4ee3-83d3-296bb004f06a",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:18.454421",
        "politician_id": "4b184159-7c34-4242-b4ea-164920e84e0c",
        "politician_name": "Adil Karaismailo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Transport and Infrastructure"
    },
    {
        "link": "https://www.fatih.bel.tr/en/main/news/kazlicesme-sirkeci-rail-system-and-the-next-g/3300",
        "domain": "T.C. Fatih Belediyesi",
        "title": "Kazl\u0131\u00e7e\u015fme-Sirkeci Rail System and the Next Generation Transportation Project will be completed in the First Quarter of 2023",
        "description": "Adil Karaismailo\u011flu, the Minister of Transport and Infrastructure, Ak Party (Justice and Development Party) Istanbul Deputy Mustafa Demir,...",
        "date": "19 Haz 2022",
        "id": "a2ee9e43-fdc3-4aeb-a83f-3d19e819bda1",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:18.482125",
        "politician_id": "4b184159-7c34-4242-b4ea-164920e84e0c",
        "politician_name": "Adil Karaismailo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Transport and Infrastructure"
    },
    {
        "link": "https://www.hurriyetdailynews.com/kanal-istanbul-a-must-to-ease-heavy-vessel-traffic-says-transport-minister-170018",
        "domain": "H\u00fcrriyet Daily News",
        "title": "Kanal Istanbul a must to ease heavy vessel traffic, says transport minister",
        "description": "Turkey needs to build Kanal Istanbul as an alternative seaway as the Bosporus Strait's capacity will not be able to handle the increasing...",
        "date": "12 Ara 2021",
        "id": "458b45f5-be7b-4681-b48e-233b044aab08",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:18.520456",
        "politician_id": "4b184159-7c34-4242-b4ea-164920e84e0c",
        "politician_name": "Adil Karaismailo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Transport and Infrastructure"
    },
    {
        "link": "https://www.railjournal.com/passenger/high-speed/turkey-officially-opens-405km-ankara-sivas-high-speed-line/",
        "domain": "International Railway Journal",
        "title": "Turkey officially opens 405km Ankara - Sivas high-speed line",
        "description": "OFFICIAL inauguration ceremonies attended by Turkey's vice president, Mr Fuat Oktay, and other ministers, cabinet members, politicians and...",
        "date": "27 Nis 2023",
        "id": "7a054799-f3ae-4465-bf17-884846c1efa7",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:18.546765",
        "politician_id": "4b184159-7c34-4242-b4ea-164920e84e0c",
        "politician_name": "Adil Karaismailo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Transport and Infrastructure"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/africa/turkey-ethiopia-sign-transportation-deal/2269654",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkey, Ethiopia sign transportation deal",
        "description": "Turkey will support Ethiopia's development, Turkish minister says - Anadolu Ajans\u0131.",
        "date": "10 Haz 2021",
        "id": "6e8cb8be-5c09-4cba-aee2-0e214b404a46",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:18.568492",
        "politician_id": "4b184159-7c34-4242-b4ea-164920e84e0c",
        "politician_name": "Adil Karaismailo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Transport and Infrastructure"
    },
    {
        "link": "https://www.dailysabah.com/turkiye/turkiyes-1st-domestic-electric-train-starts-operating/news",
        "domain": "Daily Sabah",
        "title": "T\u00fcrkiye\u2019s 1st domestic electric train starts operating | Daily Sabah",
        "description": "The first national electric train produced by Turkish Railway Vehicles Industries Inc. (T\u00dcRASA\u015e) began operating last weekend upon its...",
        "date": "29 May 2023",
        "id": "b7ce4ed2-6d38-4b4b-845f-a2453073ac14",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:18.590533",
        "politician_id": "4b184159-7c34-4242-b4ea-164920e84e0c",
        "politician_name": "Adil Karaismailo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Transport and Infrastructure"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/142099/president-erdogan-in-turkmenistan",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in Turkmenistan",
        "description": "President Erdo\u011fan was welcomed at Turkmenbashi International Airport by Minister of Foreign Affairs Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu, Minister of Energy and...",
        "date": "13 Ara 2022",
        "id": "14c0e7ce-b666-4139-87c9-762310c2fc68",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:18.612638",
        "politician_id": "4b184159-7c34-4242-b4ea-164920e84e0c",
        "politician_name": "Adil Karaismailo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Transport and Infrastructure"
    },
    {
        "link": "https://www.iletisim.gov.tr/english/Haberler/detay/president-erdogan-heads-to-croatia",
        "domain": "\u0130leti\u015fim Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
        "title": "President Erdo\u011fan heads to Croatia",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan headed to Croatia after his official talks in Belgrade, where he visited at the invitation of President...",
        "date": "7 Eyl 2022",
        "id": "cd13808f-71db-491e-a355-bf4a49d4f1fa",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:18.635689",
        "politician_id": "4b184159-7c34-4242-b4ea-164920e84e0c",
        "politician_name": "Adil Karaismailo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Transport and Infrastructure"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/132365/president-erdogan-meets-with-ebrd-president-renaud-basso",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan meets with EBRD President Renaud-Basso",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan met with President of the European Bank for Reconstruction and Development (EBRD) Odile Renaud-Basso at the...",
        "date": "8 Kas 2021",
        "id": "e0927856-36f4-44b4-8863-2354cc9f4d2e",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:21.660158",
        "politician_id": "d3f8d857-df7e-4daa-8ae5-f0e107e3139e",
        "politician_name": "L\u00fctfi Elvan",
        "politician_title": "Minister of Treasury and Finance"
    },
    {
        "link": "https://bianet.org/haber/former-finance-minister-appointed-as-deputy-chair-of-kalyon-holding-285511",
        "domain": "Bianet",
        "title": "Former finance minister appointed as deputy chair of Kalyon Holding",
        "description": "CHP leader previously claimed that the company had received a tax exemption worth 9 billion liras and labeled it as part of a group he...",
        "date": "28 Eyl 2023",
        "id": "8b1df2f6-51bd-4f6f-9fc0-cc855254f297",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:21.682529",
        "politician_id": "d3f8d857-df7e-4daa-8ae5-f0e107e3139e",
        "politician_name": "L\u00fctfi Elvan",
        "politician_title": "Minister of Treasury and Finance"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/turkey/turkey-appoints-lutfi-elvan-as-new-finance-minister/2037853",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkey appoints Lutfi Elvan as new finance minister",
        "description": "ISTANBUL. Turkey appointed Lutfi Elvan as the country's new treasury and finance minister early Tuesday, according to a presidential decree...",
        "date": "10 Kas 2020",
        "id": "4ce8b577-07e9-45ad-93be-5a8795ec600b",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:21.704799",
        "politician_id": "d3f8d857-df7e-4daa-8ae5-f0e107e3139e",
        "politician_name": "L\u00fctfi Elvan",
        "politician_title": "Minister of Treasury and Finance"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/128901/president-erdogan-visits-anitkabir-with-supreme-military-council-members",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan visits An\u0131tkabir with Supreme Military Council members",
        "description": "President Erdo\u011fan, accompanied by Vice President Fuat Oktay, Minister of Justice Abdulhamit G\u00fcl, Minister of Treasury and Finance L\u00fctfi...",
        "date": "4 A\u011fu 2021",
        "id": "c8afbf7a-eacf-4b88-96f9-7c36501a5207",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:21.726563",
        "politician_id": "d3f8d857-df7e-4daa-8ae5-f0e107e3139e",
        "politician_name": "L\u00fctfi Elvan",
        "politician_title": "Minister of Treasury and Finance"
    },
    {
        "link": "https://www.duvarenglish.com/economy/2020/11/10/lutfi-elvan-takes-helm-as-finance-minister-says-his-appointment-surprised-him",
        "domain": "Duvar English",
        "title": "L\u00fctfi Elvan takes helm as finance minister, says his appointment surprised him",
        "description": "Newly-appointed Treasury and Finance Minister L\u00fctfi Elvan said on Nov. 10 that his appointment surprised him, in his first comments since...",
        "date": "10 Kas 2020",
        "id": "9ddd4d76-b3dd-4c40-b428-d1c2d49a24a5",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:21.758372",
        "politician_id": "d3f8d857-df7e-4daa-8ae5-f0e107e3139e",
        "politician_name": "L\u00fctfi Elvan",
        "politician_title": "Minister of Treasury and Finance"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/economy/turkey-replaces-treasury-and-finance-minister/2436294",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkey replaces treasury and finance minister",
        "description": "ISTANBUL. Turkey has replaced Treasury and Finance Minister Lutfi Elvan with Nureddin Nebati, according to a decision published Thursday in...",
        "date": "2 Ara 2021",
        "id": "01388aa2-0f64-4b2b-ab8c-9052a6be3ef0",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:21.780742",
        "politician_id": "d3f8d857-df7e-4daa-8ae5-f0e107e3139e",
        "politician_name": "L\u00fctfi Elvan",
        "politician_title": "Minister of Treasury and Finance"
    },
    {
        "link": "https://balkaninsight.com/2021/12/02/turkish-finance-minister-resigns-as-economic-crisis-worsens/",
        "domain": "Balkan Insight",
        "title": "Turkish Finance Minister Resigns as Economic Crisis Worsens",
        "description": "Finance Minister Lutfi Elvan has quit after only a year in the post, following disagreements with Turkey's autocratic leader over how to...",
        "date": "2 Ara 2021",
        "id": "b43f15d1-a2f6-4dca-b1d8-98f39cafe0e4",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:21.802823",
        "politician_id": "d3f8d857-df7e-4daa-8ae5-f0e107e3139e",
        "politician_name": "L\u00fctfi Elvan",
        "politician_title": "Minister of Treasury and Finance"
    },
    {
        "link": "https://www.al-monitor.com/originals/2021/12/erdogan-appoints-champion-low-interest-rates-new-finance-minister",
        "domain": "Al-Monitor",
        "title": "Erdogan appoints champion of low interest rates as new finance minister",
        "description": "Nureddin Nebati, who has fiercely defended the president's low rate policies, has replaced Lutfi Elvan as Turkey's finance minister.",
        "date": "2 Ara 2021",
        "id": "ba19f6a7-b776-4347-a937-ce1a7ca3babe",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:21.824862",
        "politician_id": "d3f8d857-df7e-4daa-8ae5-f0e107e3139e",
        "politician_name": "L\u00fctfi Elvan",
        "politician_title": "Minister of Treasury and Finance"
    },
    {
        "link": "https://bianet.org/haber/erdogan-names-former-cabinet-member-lutfi-elvan-as-new-finance-minister-234125",
        "domain": "Bianet",
        "title": "Erdo\u011fan names former cabinet member L\u00fctfi Elvan as new finance minister",
        "description": "Elvan served as the minister of transportation, maritime and infrastructure between and the minister of development between 2013 and 2018.",
        "date": "10 Kas 2020",
        "id": "d13d892d-ee94-4d4d-aa03-d5acb269c553",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:21.845769",
        "politician_id": "d3f8d857-df7e-4daa-8ae5-f0e107e3139e",
        "politician_name": "L\u00fctfi Elvan",
        "politician_title": "Minister of Treasury and Finance"
    },
    {
        "link": "https://www.duvarenglish.com/turkeys-finance-minister-lutfi-elvan-replaced-by-his-deputy-news-59718",
        "domain": "Duvar English",
        "title": "Turkey's finance minister L\u00fctfi Elvan replaced by his deputy",
        "description": "Turkey's Treasury and Finance Minister L\u00fctfi Elvan was replaced by his deputy Nureddin Nebati on Dec. 2.",
        "date": "2 Ara 2021",
        "id": "1cceec44-d313-4f2d-94ba-69210ab6cf16",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:21.866623",
        "politician_id": "d3f8d857-df7e-4daa-8ae5-f0e107e3139e",
        "politician_name": "L\u00fctfi Elvan",
        "politician_title": "Minister of Treasury and Finance"
    },
    {
        "link": "https://gsb.gov.tr/haber-detay.html/474",
        "domain": "Gen\u00e7lik ve Spor Bakanl\u0131\u011f\u0131",
        "title": "Congratulations to National Swimmer Emre Sak\u00e7\u0131",
        "description": "Minister of Youth and Sports Dr. Mehmet Muharrem Kasapo\u011flu congratulated Emre Sak\u00e7\u0131 for breaking the world short course record with a time...",
        "date": "29 Ara 2021",
        "id": "e5212280-ac16-4cf1-9641-962a8129be8b",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:25.003526",
        "politician_id": "d43070e6-be1d-49cf-a7ea-73f221f13644",
        "politician_name": "Mehmet Kasapo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Youth and Sports"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/94771/president-erdogan-unveils-his-cabinet",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan unveils his cabinet",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan announced his vice president and cabinet during a press conference at the Presidential Complex.",
        "date": "9 Tem 2018",
        "id": "6e475c94-ee96-4883-a666-99ec35a088dc",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:25.026906",
        "politician_id": "d43070e6-be1d-49cf-a7ea-73f221f13644",
        "politician_name": "Mehmet Kasapo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Youth and Sports"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/sports/4th-world-nomad-games-to-be-held-in-turkey/1660156",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "4th World Nomad Games to be held in Turkey",
        "description": "The Fourth World Nomad Games will be held next year in Turkey's northwestern province Bursa, said Youth and Sports Minister Mehmet Kasapoglu...",
        "date": "30 Kas 2019",
        "id": "776a7b99-0ae9-4d7d-b43e-02e22852dd96",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:25.049552",
        "politician_id": "d43070e6-be1d-49cf-a7ea-73f221f13644",
        "politician_name": "Mehmet Kasapo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Youth and Sports"
    },
    {
        "link": "https://www.tccb.gov.tr/en/news/542/141608/president-erdogan-in-uzbekistan",
        "domain": "T.C.CUMHURBA\u015eKANLI\u011eI",
        "title": "Presidency Of The Republic Of Turkey : President Erdo\u011fan in Uzbekistan",
        "description": "President Recep Tayyip Erdo\u011fan has arrived in the Uzbekistani city of Samarkand to attend the 9th Summit of the Heads of State of the...",
        "date": "10 Kas 2022",
        "id": "0370fcb1-fcac-49e4-8cb2-7f5787051f62",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:25.072234",
        "politician_id": "d43070e6-be1d-49cf-a7ea-73f221f13644",
        "politician_name": "Mehmet Kasapo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Youth and Sports"
    },
    {
        "link": "https://www.dailysabah.com/sports/football/sports-minister-kasapoglu-commits-support-to-quake-hit-hatayspor",
        "domain": "Daily Sabah",
        "title": "Sports Minister Kasapo\u011flu commits support to quake-hit Hatayspor | Daily Sabah",
        "description": "Youth and Sports Minister Mehmet Muharrem Kasapo\u011flu has made a resolute declaration of ongoing support for Hatayspor, a team that was forced...",
        "date": "12 May 2023",
        "id": "6a41c89d-27dd-4f92-9ca5-d546ec578c76",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:25.103530",
        "politician_id": "d43070e6-be1d-49cf-a7ea-73f221f13644",
        "politician_name": "Mehmet Kasapo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Youth and Sports"
    },
    {
        "link": "https://kktcb.org/en/president-ersin-tatar-receives-the-minister-of-youth-and-sports-10599",
        "domain": "KKTC Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131",
        "title": "Presidency of TRNC - President Ersin Tatar receives the Minister of Youth and Sports of the Republic of T\u00fcrkiye Mehmet Muharrem Kasapo\u011flu and his accompanying delegation",
        "description": "President Ersin Tatar received the Minister of Youth and Sports of the Republic of T\u00fcrkiye Mehmet Muharrem Kasapo\u011flu and his accompanying...",
        "date": "12 Oca 2023",
        "id": "b6a0e2c5-f76d-41a4-9bf2-a4811eac01c9",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:25.128090",
        "politician_id": "d43070e6-be1d-49cf-a7ea-73f221f13644",
        "politician_name": "Mehmet Kasapo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Youth and Sports"
    },
    {
        "link": "https://www.unicef.org/turkiye/en/press-releases/genc-upshift-programme-empower-generation-change-makers",
        "domain": "UNICEF",
        "title": "Genc UPSHIFT Programme to empower a generation of change makers",
        "description": "ANKARA, February 17, 2022 - The Genc UPSHIFT Programme has been launched today in Ankara by Dr. Mehmet Muharrem Kasapo\u011flu, Minister of Youth...",
        "date": "17 \u015eub 2022",
        "id": "91ee04bf-8cd8-4671-bd92-2961bc6ab0c6",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:25.151046",
        "politician_id": "d43070e6-be1d-49cf-a7ea-73f221f13644",
        "politician_name": "Mehmet Kasapo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Youth and Sports"
    },
    {
        "link": "https://www.insidethegames.biz/articles/1136525/kasapoglu-bach-meeting",
        "domain": "InsideTheGames",
        "title": "Turkish Sports Minister Kasapo\u011flu meets with IOC President Bach in Lausanne",
        "description": "Turkey's Minister of Youth and Sports Mehmet Kasapo\u011flu has met with International Olympic Committee President Thomas Bach during a visit to...",
        "date": "1 May 2023",
        "id": "2013d1cb-dc99-4f85-8ccd-64da204f2978",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:25.173157",
        "politician_id": "d43070e6-be1d-49cf-a7ea-73f221f13644",
        "politician_name": "Mehmet Kasapo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Youth and Sports"
    },
    {
        "link": "https://www.aa.com.tr/en/sports/turkish-sports-minister-welcomes-anti-doping-official/1324264",
        "domain": "Anadolu Ajans\u0131",
        "title": "Turkish sports minister welcomes anti-doping official",
        "description": "Turkish government has shown its commitment to fight doping, says Youth and Sports Minister Mehmet Kasapoglu - Anadolu Ajans\u0131.",
        "date": "28 Kas 2018",
        "id": "78b8b072-79c8-4174-8cde-01045195f777",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:25.194254",
        "politician_id": "d43070e6-be1d-49cf-a7ea-73f221f13644",
        "politician_name": "Mehmet Kasapo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Youth and Sports"
    },
    {
        "link": "https://www.coe.int/en/web/portal/-/17th-conference-of-ministers-for-sport-in-antalya-turkiye-focuses-on-sport-for-all-and-rethinking-sport",
        "domain": "The Council of Europe",
        "title": "17th Conference of Ministers for Sport in Antalya (T\u00fcrkiye): focus on Sport for All and Rethinking Sport",
        "description": "Sport for All and Rethinking Sport were the two central themes of the 17th Council of Europe Conference of Ministers responsible for Sport...",
        "date": "25 Eki 2022",
        "id": "7f270900-ad88-4247-ab18-0b41e36cdcf0",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:25.215423",
        "politician_id": "d43070e6-be1d-49cf-a7ea-73f221f13644",
        "politician_name": "Mehmet Kasapo\u011flu",
        "politician_title": "Minister of Youth and Sports"
    },
    {
        "link": "https://yetkinreport.com/en/2024/02/02/turkish-central-bank-governor-hafize-gaye-erkan-resigns/",
        "domain": "Yetkin Report",
        "title": "Turkish Central Bank Governor Erkan \u201cremoved from office\u201d",
        "description": "The Central Bank of Turkish Republic (CBRT) Governor Hafize Gaye Erkan \u201chas been removed from office\u201d by a Presidential Decree following...",
        "date": "2 \u015eub 2024",
        "id": "f0eb76ed-5234-4f7d-b4a4-c8676787a39b",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:28.599684",
        "politician_id": "858fd1c6-bc3c-476d-8a54-368f7874ffa7",
        "politician_name": "\u015eahap Kavc\u0131o\u011flu",
        "politician_title": "Governor of the Central Bank of the Republic of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.dailysabah.com/business/finance/central-bank-to-start-relocating-to-istanbul-financial-center",
        "domain": "Daily Sabah",
        "title": "Central bank to start relocating to Istanbul Financial Center | Daily Sabah",
        "description": "Turkey's central bank is expected to shift its operations from the capital Ankara to its new home in Istanbul in the coming months,...",
        "date": "14 \u015eub 2022",
        "id": "8bfb0066-74f1-4362-8a92-e9facd90bb1f",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:28.635023",
        "politician_id": "858fd1c6-bc3c-476d-8a54-368f7874ffa7",
        "politician_name": "\u015eahap Kavc\u0131o\u011flu",
        "politician_title": "Governor of the Central Bank of the Republic of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://yetkinreport.com/en/2022/01/13/i-complain-about-the-directors-of-the-cbrt/",
        "domain": "Yetkin Report",
        "title": "I complain about the directors of the Turkish Central Bank",
        "description": "I complain about the directors of the CBRT. In the photo, CBRT Governor \u015eahap Kavc\u0131o\u011flu with Banking Association Chair and Ziraat Bank...",
        "date": "13 Oca 2022",
        "id": "d336dd3b-2d69-4d78-a4c1-a03dae921cf4",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:28.658678",
        "politician_id": "858fd1c6-bc3c-476d-8a54-368f7874ffa7",
        "politician_name": "\u015eahap Kavc\u0131o\u011flu",
        "politician_title": "Governor of the Central Bank of the Republic of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.dailysabah.com/business/finance/turkey-dismisses-central-bank-governor-naci-agbal",
        "domain": "Daily Sabah",
        "title": "Turkey dismisses central bank Governor Naci A\u011fbal | Daily Sabah",
        "description": "Ankara dismissed the head of the Central Bank of the Republic of Turkey's (CBRT), Naci A\u011fbal, and replaced him with professor \u015eahap...",
        "date": "20 Mar 2021",
        "id": "f065f364-2e95-43ea-8572-76c220b3e664",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:28.680815",
        "politician_id": "858fd1c6-bc3c-476d-8a54-368f7874ffa7",
        "politician_name": "\u015eahap Kavc\u0131o\u011flu",
        "politician_title": "Governor of the Central Bank of the Republic of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.centralbanking.com/central-banks/governance/7813806/turkish-president-fires-third-central-bank-governor-in-a-row",
        "domain": "Central Banking",
        "title": "Turkish president fires third central bank governor in a row",
        "description": "Turkey's central bank governor was dismissed on March 20, just over a day after the monetary policy committee announced a sharp rate rise.",
        "date": "22 Mar 2021",
        "id": "717bbd9f-7eb0-490f-95cc-f597bed2584c",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:28.712544",
        "politician_id": "858fd1c6-bc3c-476d-8a54-368f7874ffa7",
        "politician_name": "\u015eahap Kavc\u0131o\u011flu",
        "politician_title": "Governor of the Central Bank of the Republic of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.bloomberg.com/news/articles/2021-03-29/turkey-says-april-interest-rate-cut-can-t-be-taken-for-granted",
        "domain": "Bloomberg",
        "title": "Turkey Says April Rate Cut Shouldn\u2019t Be Taken for Granted",
        "description": "Turkish central bank Governor Sahap Kavcioglu said markets shouldn't take for granted that he'll cut interest rates as soon as April,...",
        "date": "29 Mar 2021",
        "id": "b5143eb2-3dd7-48dd-9002-58dceacb67d1",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:28.734261",
        "politician_id": "858fd1c6-bc3c-476d-8a54-368f7874ffa7",
        "politician_name": "\u015eahap Kavc\u0131o\u011flu",
        "politician_title": "Governor of the Central Bank of the Republic of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.mei.edu/publications/new-era-turkish-economy",
        "domain": "Middle East Institute",
        "title": "A new era for the Turkish economy?",
        "description": "Turkey's new economic team may take a more hawkish tone when it comes to tackling inflation and preserving financial stability through...",
        "date": "21 Haz 2023",
        "id": "413ed3b1-9758-4019-9382-3c6f2e9d9533",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:28.757249",
        "politician_id": "858fd1c6-bc3c-476d-8a54-368f7874ffa7",
        "politician_name": "\u015eahap Kavc\u0131o\u011flu",
        "politician_title": "Governor of the Central Bank of the Republic of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.dailysabah.com/business/finance/turkey-reshuffles-central-bank-management",
        "domain": "Daily Sabah",
        "title": "Turkey reshuffles central bank management | Daily Sabah",
        "description": "Turkey has dismissed two of its central bank deputy governors and another high-level official early Thursday, according to the Official...",
        "date": "14 Eki 2021",
        "id": "c0509459-c713-4da7-9663-4939e8e0433f",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:28.779355",
        "politician_id": "858fd1c6-bc3c-476d-8a54-368f7874ffa7",
        "politician_name": "\u015eahap Kavc\u0131o\u011flu",
        "politician_title": "Governor of the Central Bank of the Republic of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://yetkinreport.com/en/2023/06/12/can-gaye-erkan-keep-up-with-her-position-as-cbrt-governor/",
        "domain": "Yetkin Report",
        "title": "Can Gaye Erkan keep up with her position as CBRT governor?",
        "description": "A 43 year old senior financial executive Gaye Erkan was appointed as the Central Bank of Turkish Republic's (CBRT) Governor by President...",
        "date": "12 Haz 2023",
        "id": "4862ae56-dbda-4d80-a11b-8fcc8a350cb3",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:28.801547",
        "politician_id": "858fd1c6-bc3c-476d-8a54-368f7874ffa7",
        "politician_name": "\u015eahap Kavc\u0131o\u011flu",
        "politician_title": "Governor of the Central Bank of the Republic of Turkey"
    },
    {
        "link": "https://www.thenationalnews.com/business/banking/2022/02/17/uae-and-turkey-central-banks-seek-further-co-operation-after-currency-swap-deal/",
        "domain": "www.thenationalnews.com",
        "title": "UAE and Turkey central banks seek further co-operation after currency swap deal",
        "description": "The governors of the two banking regulators met during Turkish president's visit to Emirates this week.",
        "date": "17 \u015eub 2022",
        "id": "79513f62-74ad-417c-9fa1-6f76201fdd98",
        "upload_time": "2024-07-24T15:36:28.822663",
        "politician_id": "858fd1c6-bc3c-476d-8a54-368f7874ffa7",
        "politician_name": "\u015eahap Kavc\u0131o\u011flu",
        "politician_title": "Governor of the Central Bank of the Republic of Turkey"
    }
]